{"translation-revision-date":"2022-06-13 07:05:51+0000","generator":"GlotPress\/4.0.0-alpha.4","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;","lang":"an_ES"},"The \"%s\" plugin has encountered an error and cannot be rendered.":["Lo plugin \u00ab%s\u00bb ha trobau una error y no se puede amostrar."],"Close block inserter":["Zarrar lo insertador de bloques"],"https:\/\/wordpress.org\/support\/article\/block-based-widgets-editor\/":["https:\/\/wordpress.org\/support\/article\/block-based-widgets-editor\/"],"Your theme provides %s \u201cblock\u201d area for you to add and edit content.\u00a0Try adding a search bar, social icons, or other types of blocks here and see how they\u2019ll look on your site.":["Lo tuyo tema proporciona %s aria de \u00abbloques\u00bb pa que anyadas y edites lo conteniu. Preba a anyadir aqu\u00ed una barra de busqueda, iconos socials u atros tipos de bloques y mira c\u00f3mo quedar\u00e1n en o tuyo puesto.","Lo tuyo tema proporciona %s arias de \u00abbloques\u00bb pa que anyadas y edites lo conteniu. Preba a anyadir aqu\u00ed una barra de busqueda, iconos socials u atros tipos de bloques y mira c\u00f3mo quedar\u00e1n en o tuyo puesto."],"Widgets footer":["Widgets d'o piet de pachina"],"Widgets and blocks":["Widgets y bloques"],"Widgets top bar":["Barra superior de widgets"],"Display block breadcrumbs deactivated":["Amostrar migas de pan d'o bloque desactivadas"],"Display block breadcrumbs activated":["Amostrar migas de pan d'o bloque activadas"],"Saving\u2026":["Alzando\u2026"],"Widget Areas":["Arias de widgets"],"Manage with live preview":["Chestionar con a vista previa en directo"],"Your theme does not contain any Widget Areas.":["Lo tuyo tema no contiene garra aria de widgets."],"Blocks in this Widget Area will not be displayed in your site.":["Los bloques d'este aria de widgets no s'amostrar\u00e1n en o tuyo puesto."],"Widget Areas are global parts in your site\u2019s layout that can accept blocks. These vary by theme, but are typically parts like your Sidebar or Footer.":["Las arias de widgets son partes globals en o disenyo d'o tuyo puesto que puedan acceptar bloques. Vareyan seguntes lo tema, pero normalment son partes como la tuya barra lateral u lo piet de pachina."],"A widget area container.":["Un contenedor d'aria de widgets."],"Widget Area":["Aria de widgets"],"Could not save the following widgets: %s.":["No se podioron alzar los siguients widgets: %s."],"There was an error. %s":["S'ha produciu una error. %s"],"Widgets saved.":["Widgets alzaus."],"Close List View Sidebar":["Zarrar la barra lateral de vista de lista"],"Generic label for block inserter button\u0004Toggle block inserter":["Alternar insertador de bloques"],"Get the Classic Widgets plugin.":["Obtiene lo plugin Classic Widgets."],"https:\/\/wordpress.org\/plugins\/classic-widgets\/":["https:\/\/es.wordpress.org\/plugins\/classic-widgets\/"],"Want to stick with the old widgets?":["Quiers seguir con os widgets antigos?"],"You can now add any block to your site\u2019s widget areas. Don\u2019t worry, all of your favorite widgets still work flawlessly.":["Agora puetz anyadir qualsequier bloque a las arias de widgets d'o tuyo puesto. No te preocupes, totz los tuyos widgets favoritos siguen funcionando sin problemas."],"Welcome to block Widgets":["Bienveniu a lo bloque de widgets"],"Contain text cursor inside block deactivated":["Contener lo cursor de texto dentro d'o bloque desactivau"],"Contain text cursor inside block activated":["Contener lo cursor de texto dentro d'o bloque activau"],"Widgets settings":["Achustes d'os widgets"],"Block Library":["Biblioteca de bloques"],"Display block breadcrumbs":["Amostrar migas de pan d'o bloque"],"Shows block breadcrumbs at the bottom of the editor.":["Amuestra las migas de pan d'o bloque en a parte inferior d'o editor."],"%s (selected)":["%s (triau)"],"Use theme styles":["Usar los estilos d'o tema"],"Make the editor look like your theme.":["Fer que lo editor se veiga como lo tuyo tema."],"Aids screen readers by stopping text caret from leaving blocks.":["Aduya a los lectors de pantalla impedindo que lo texto escrito salga d'os bloques."],"Preferences":["Preferencias"],"Contain text cursor inside block":["Contener lo cursor de texto dentro d'o bloque"],"Here's a detailed guide.":["Aqu\u00ed i hai una gu\u00eda detallada."],"New to the block editor? Want to learn more about using it? ":["Nuevo en o editor de bloques? Quiers aprender mas sobre c\u00f3mo usar-lo? "],"Learn how to use the block editor":["Aprende c\u00f3mo usar lo editor de bloques"],"All of the blocks available to you live in the block library. You\u2019ll find it wherever you see the <InserterIconImage \/> icon.":["Tiens disponibles totz los bloques en a biblioteca de bloques. Los trobar\u00e1s en qualsequier puesto en o qual veigas l'icono <InserterIconImage \/>"],"Get to know the block library":["Conoixe la biblioteca de bloques"],"Each block comes with its own set of controls for changing things like color, width, and alignment. These will show and hide automatically when you have a block selected.":["Cada bloque viene con o suyo propio conchunto de controls pa cambiar cosetas como la color, l'amplaria y l'aliniaci\u00f3n. Estes s'amostrar\u00e1n y amagar\u00e1n automaticament quan haigas triau un bloque."],"Make each block your own":["Fe que cada bloque s\u00eda tuyo"],"Get started":["Prencipiar"],"inserter":["insertador"],"https:\/\/wordpress.org\/support\/article\/wordpress-editor\/":["https:\/\/wordpress.org\/support\/article\/wordpress-editor\/"],"Welcome Guide":["Gu\u00eda de bienvenida"],"Keyboard shortcuts":["Alcorces d'o teclau"],"Display these keyboard shortcuts.":["Amostrar estes alcorces d'o teclau."],"Top toolbar deactivated":["Barra superior desactivada"],"Top toolbar activated":["Barra superior activada"],"Top toolbar":["Barra de ferramientas superior"],"Close settings":["Zarrar los achustes"],"Pin to toolbar":["Fixar a la barra de ferramientas"],"Unpin from toolbar":["Sacar d'a barra de ferramientas"],"Close plugin":["Zarrar lo plugin"],"Remove a link.":["Elimina un vinclo."],"Convert the selected text into a link.":["Convierte lo texto triau en un vinclo."],"Underline the selected text.":["Subraya lo texto triau."],"Make the selected text italic.":["Cambia lo texto triau a cursiva."],"Make the selected text bold.":["Cambia lo texto triau a negreta."],"Text formatting":["Formatos de texto"],"Forward-slash":["Barra ( \/ )"],"Change the block type after adding a new paragraph.":["Cambia lo tipo de bloque dimpu\u00e9s d'anyadir un nuevo paragrafo."],"Block shortcuts":["Alcorces de bloques"],"Selection shortcuts":["Alcorces de selecci\u00f3n"],"Navigate to the previous part of the editor.":["Navega a la parte anterior d'o editor."],"Navigate to the next part of the editor.":["Navega a la parte siguient d'o editor."],"Redo your last undo.":["Ref\u00e9 lo tuyo zaguer desfer."],"Undo your last changes.":["Desf\u00e9 los tuyos zaguers cambios."],"Save your changes.":["Alza los tuyos cambios."],"Global shortcuts":["Alcorces globals"],"Access all block and document tools in a single place":["Accede a totas las ferramientas de bloques y documentos dende un solo puesto"],"noun\u0004View":["Veyer"],"Options":["Opcions"],"Document tools":["Ferramientas d'o documento"],"You have unsaved changes. If you proceed, they will be lost.":["Tiens cambios sin alzar. Si continas, se perder\u00e1n."],"The editor has encountered an unexpected error.":["Lo editor ha trobau una error inasperada."],"Copy Error":["Copiar la error"],"No block selected.":["Garra bloque triau."],"(opens in a new tab)":["(ubre en una nueva pestanya)"],"List View":["Vista de lista"],"Tools":["Ferramientas"],"Footer":["Piet de pachina"],"Block":["Bloque"],"Widgets":["Widgets"],"Settings":["Achustes"],"Help":["Aduya"],"Update":["Actualizar"],"Redo":["Refer"],"Header":["Capitero"],"Content":["Conteniu"],"Publish":["Publicar"],"Undo":["Desfer"]}},"comment":{"reference":"wp-includes\/js\/dist\/edit-widgets.js"}}