{"translation-revision-date":"2022-06-13 07:05:51+0000","generator":"GlotPress\/4.0.0-alpha.4","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;","lang":"an_ES"},"Entity reverted.":["Entidat revertida."],"Entity renamed.":["Entidat renombrada."],"Navigation Menu is empty.":["Lo men\u00fa de navegaci\u00f3n ye vuedo."],"There are no Navigation Menus.":["No i hai garra men\u00fa de navegaci\u00f3n."],"Search for blocks":["Buscar bloques"],"Browse styles":["Veyer estilos"],"Download your theme with updated templates and styles.":["Descarga lo tuyo tema con plantillas y estilos actualizaus."],"Show button text labels":["Amostrar las etiquetas de texto d'o bot\u00f3n"],"Mosaic view selected":["Vista de mosaico triada"],"\"%s\" deleted.":["\u00ab%s\u00bb borrau."],"The \"%s\" plugin has encountered an error and cannot be rendered.":["Lo plugin \u00ab%s\u00bb ha trobau una error y no se puede amostrar."],"Close block inserter":["Zarrar lo insertador de bloques"],"https:\/\/wordpress.org\/support\/article\/site-editor\/":["https:\/\/wordpress.org\/support\/article\/site-editor\/"],"site exporter menu item\u0004Export":["Exportar"],"%s - Content":["%s - Conteniu"],"%s - Header":["%s - Capitero"],"Added by":["Anyadiu per"],"No %s found.":["No s'han trobau %s."],"An error occurred while reverting the entity.":["Ha ocurriu una error en revertir la entidat."],"Rename":["Renombrar"],"An error occurred while renaming the entity.":["Ha ocurriu una error en renombrar la entidat."],"An error occurred while creating the template part.":["Ha ocurriu una error en creyar la parte de plantilla."],"Title is not defined.":["Lo titol no ye definiu."],"An error occurred while creating the template.":["Ha ocurriu una error en creyar la plantilla."],"You attempted to edit an item that doesn't exist. Perhaps it was deleted?":["Has intentau editar un elemento que no existe. Talment ha estau borrau?"],"Now displaying: %s":["Amostrando agora: %s"],"%1$s \u2039 %2$s \u2014 WordPress":["%1$s \u2039 %2$s \u2014 WordPress"],"Here\u2019s a detailed guide to learn how to make the most of it.":["Aqu\u00ed tiens una gu\u00eda detallada pa aprende a quitar-le lo mayor partiu posible."],"https:\/\/wordpress.org\/support\/article\/styles-overview\/":["https:\/\/wordpress.org\/support\/article\/styles-overview\/"],"New to block themes and styling your site? ":["Yes nuevo con os temas de bloques y aplicando estilos a lo tuyo puesto?"],"You can adjust your blocks to ensure a cohesive experience across your site \u2014 add your unique colors to a branded Button block, or adjust the Heading block to your preferred size.":["Puetz achustar los tuyos bloques pa asegurar una experiencia coherent en tot lo puesto \u2013 anyade colors solas a un bloque de bot\u00f3n corporativo, u achusta lo bloque de capitero a la tuya grandaria favorita."],"Personalize blocks":["Personaliza los bloques"],"You can customize your site as much as you like with different colors, typography, and layouts. Or if you prefer, just leave it up to your theme to handle! ":["Puetz personalizar lo tuyo puesto tanto como quieras con distintas colors, tipograf\u00edas y disenyos. U, si lo prefieres, simplament deixa que lo chestione lo tuyo tema!"],"Set the design":["Define lo disenyo"],"Tweak your site, or give it a whole new look! Get creative \u2014 how about a new color palette for your buttons, or choosing a new font? Take a look at what you can do here.":["Retoca lo tuyo puesto, u da-le un aspecto totalment nuevo! Mete-te creativo \u2013 qu\u00e9 tal una nueva paleta de color pa los tuyos botons, u triar una nueva fuent? Chita un vistazo a lo que puetz fer aqu\u00ed."],"Welcome to Styles":["Bienveniu a los estilos"],"Welcome to styles":["Bienveniu a los estilos"],"styles":["estilos"],"Click <StylesIconImage \/> to start designing your blocks, and choose your typography, layout, and colors.":["Fe clic <StylesIconImage \/> pa empecipiar a disenyar los tuyos bloques, y a triar la tuya tipograf\u00eda, disenyos y colors."],"Design everything on your site \u2014 from the header right down to the footer \u2014 using blocks.":["Disenya lo tuyo puesto a lo completo \u2013 dende lo capitero dica lo piet de pachina \u2013 usando bloques."],"Edit your site":["Edita lo tuyo puesto"],"Get Started":["Primers pasos"],"Welcome to the site editor":["Bienveniu a lo editor d'o puesto"],"Show or hide the block settings sidebar.":["Amuestra u amagada la barra lateral d'os achustes d'o bloque."],"Use left and right arrow keys to resize the canvas.":["Usa las teclas de flecha cucha y dreita pa cambiar la grandaria d'o lienzo."],"Drag to resize":["Arrociega pa cambiar la grandaria"],"Template part created.":["Parte de plantilla creyada."],"Create a template part":["Creyar una parte de plantilla"],"Detach blocks from template part":["Deseparar los bloques d'a parte de plantilla"],"Close settings sidebar":["Zarrar la barra lateral d'achustes"],"Reset to defaults":["Restablir a las valors per defecto"],"Set the default color used for text across the site.":["Estableix la color per defecto usau pa lo texto en tot lo puesto."],"Set a background color or gradient for the whole site.":["Estableix una color de fondo u un degradau pa tot lo puesto."],"Palettes are used to provide default color options for blocks and various design tools. Here you can edit the colors with their labels.":["Las paletas s'usan pa proporcionar opcions de color per defecto pa los bloques y pa quantas ferramientas de disenyo. Aqu\u00ed puetz editar las colors con as suyas etiquetas."],"Custom gradients are empty! Add some gradients to create your own palette.":["Los gradientes personalizaus son vuedos! Anyade qualques gradientes pa creyar la tuya propia paleta."],"Custom colors are empty! Add some colors to create your own color palette.":["Las colors personalizadas son vuedos! Anyade qualques colors pa creyar la tuya propia paleta."],"Manage palettes and the default color of different global elements on the site.":["Chestiona las paletas y la color per defecto d'os distintos elementos globals d'o puesto."],"Add custom colors":["Anyadir colors personalizadas"],"%d color":["%d color","%d colors"],"Manage the fonts and typography used on the links.":["Chestiona las fuents y la tipograf\u00eda usada en os vinclos."],"Manage the fonts used on the site.":["Chestiona las fuents usadas en o puesto."],"Elements":["Elementos"],"Manage the typography settings for different elements.":["Chestiona los achustes de tipograf\u00eda pa los distintos elementos."],"Aa":["Aa"],"Customize the appearance of specific blocks and for the whole site.":["Personaliza l'apariencia de bloques especificos y pa tot lo puesto."],"Customize the appearance of specific blocks for the whole site.":["Personaliza l'apariencia de bloques especificos pa tot lo puesto."],"Areas":["Arias"],"Clear customizations":["Vuedar personalizacions"],"Show %s details":["Amostrar detalles de %s"],"Editing %s: ":["Editando %s: "],"Template not found":["Plantilla no trobada"],"Loading\u2026":["Cargando\u2026"],"Template revert failed. Please reload.":["Fall\u00f3 revertir la plantilla. Per favor, torna a cargar-la."],"Template reverted.":["Plantilla revertida."],"The editor has encountered an unexpected error. Please reload.":["Lo editor ha trobau una error inasperada. Per favor, recarga."],"This template is not revertable.":["Esta plantilla no ye revertible."],"An error occurred while deleting the template.":["Ha ocurriu una error en borrar la plantilla."],"An error occurred while creating the site export.":["Ha ocurriu una error en creyar la exportaci\u00f3n d'o puesto."],"Navigate to the previous view":["Navegar a la vista anterior"],"Customize how you interact with blocks in the block library and editing canvas.":["Personaliza c\u00f3mo interact\u00faas con os bloques en a biblioteca de bloques y en o lienzo d'edici\u00f3n."],"Block interactions":["Interaccions de bloques"],"Customize options related to the block editor interface and editing flow.":["Personaliza las opcions relativas a la interficie d'o editor de bloques y a lo fluxo d'edici\u00f3n."],"Area":["Aria"],"Block spacing":["Espaciau d'o bloque"],"Letter spacing":["Espacio entre letras"],"Radius":["Radio"],"Indicates this palette is created by the user.\u0004Custom":["Personalizada"],"Indicates this palette comes from WordPress.\u0004Default":["Per defecto"],"Indicates this palette comes from the theme.\u0004Theme":["Tema"],"Template Parts":["Partes de plantilla"],"Displays latest posts written by a single author.":["Amuestra las zagueras dentradas escritas per un solo autor."],"Create custom template":["Creyar una plantilla personalizada"],"Custom Template":["Plantilla personalizada"],"Template (selected)":["Plantilla (triada)"],"Close List View Sidebar":["Zarrar la barra lateral de vista de lista"],"Give the template a title that indicates its purpose, e.g. \"Full Width\".":["Da-le un titol a la plantilla que indique lo suyo proposito, per eixemplo \u00abAmplo completo\u00bb."],"Generic label for block inserter button\u0004Toggle block inserter":["Alternar insertador de bloques"],"Wide":["Amplo"],"Layout":["Disposici\u00f3n"],"Duotone":["Duotono"],"Margin":["Marguin"],"Templates":["Plantillas"],"Block Library":["Biblioteca de bloques"],"Font style":["Estilo de fuent"],"Font weight":["Peso d'a fuent"],"Letter case":["Mayusclas u minusclas"],"Highlights the current block and fades other content.":["Resalta lo bloque actual y enfosca la resta d'o conteniu."],"Appearance":["Apariencia"],"Aids screen readers by stopping text caret from leaving blocks.":["Aduya a los lectors de pantalla impedindo que lo texto escrito salga d'os bloques."],"Preferences":["Preferencias"],"Open the block list view.":["Ubre la visualizaci\u00f3n de lista de bloques."],"Design":["Disenyo"],"Open save panel":["Ubrir lo panel pa alzar"],"Contain text cursor inside block":["Contener lo cursor de texto dentro d'o bloque"],"Padding":["Farciu"],"Typography":["Tipograf\u00eda"],"Line height":["Alto de linia"],"Template Part":["Parte de plantilla"],"%1$s (%2$s)":["%1$s (%2$s)"],"Welcome Guide":["Gu\u00eda de bienvenida"],"Keyboard shortcuts":["Alcorces d'o teclau"],"Editor footer":["Editor d'o piet de pachina"],"All content copied.":["Copiau tot lo conteniu."],"Display these keyboard shortcuts.":["Amostrar estes alcorces d'o teclau."],"Details":["Detalles"],"Spotlight mode deactivated":["Modo d'enfoque desactivau"],"Spotlight mode activated":["Modo d'enfoque activau"],"Top toolbar deactivated":["Barra superior desactivada"],"Top toolbar activated":["Barra superior activada"],"Block (selected)":["Bloque (triau)"],"Top toolbar":["Barra de ferramientas superior"],"Start writing with text or HTML":["Empecipia a escribir texto u HTML"],"Type text or HTML":["Escribe lo texto u lo HTML"],"Create":["Creyar"],"Visual editor selected":["Editor visual triau"],"Exit code editor":["Salir d'o editor de codigo"],"Editing code":["Editando lo codigo"],"Editor settings":["Achustes d'o editor"],"Pin to toolbar":["Fixar a la barra de ferramientas"],"Unpin from toolbar":["Sacar d'a barra de ferramientas"],"Close plugin":["Zarrar lo plugin"],"Editor content":["Conteniu d'o editor"],"Editor publish":["Publicaci\u00f3n d'o editor"],"Remove a link.":["Elimina un vinclo."],"Convert the selected text into a link.":["Convierte lo texto triau en un vinclo."],"Underline the selected text.":["Subraya lo texto triau."],"Make the selected text italic.":["Cambia lo texto triau a cursiva."],"Make the selected text bold.":["Cambia lo texto triau a negreta."],"Text formatting":["Formatos de texto"],"Forward-slash":["Barra ( \/ )"],"Change the block type after adding a new paragraph.":["Cambia lo tipo de bloque dimpu\u00e9s d'anyadir un nuevo paragrafo."],"Block shortcuts":["Alcorces de bloques"],"Selection shortcuts":["Alcorces de selecci\u00f3n"],"Switch between visual editor and code editor.":["Cambia entre lo editor visual y lo editor de codigo."],"Navigate to the previous part of the editor.":["Navega a la parte anterior d'o editor."],"Navigate to the next part of the editor.":["Navega a la parte siguient d'o editor."],"Redo your last undo.":["Ref\u00e9 lo tuyo zaguer desfer."],"Undo your last changes.":["Desf\u00e9 los tuyos zaguers cambios."],"Save your changes.":["Alza los tuyos cambios."],"Global shortcuts":["Alcorces globals"],"Focus on one block at a time":["Concentra-te en un bloque cada vegada"],"Spotlight mode":["Modo d'enfoque"],"Access all block and document tools in a single place":["Accede a totas las ferramientas de bloques y documentos dende un solo puesto"],"noun\u0004View":["Veyer"],"Options":["Opcions"],"Editor":["Editor"],"Code editor":["Editor de codigo"],"Visual editor":["Editor visual"],"Editor top bar":["Barra superior d'o editor"],"Document tools":["Ferramientas d'o documento"],"Headings":["Capiters"],"%d result found.":["%d resultau trobau.","%d resultaus trobaus."],"The editor has encountered an unexpected error.":["Lo editor ha trobau una error inasperada."],"Copy Error":["Copiar la error"],"(opens in a new tab)":["(ubre en una nueva pestanya)"],"Blocks":["Bloques"],"Learn more about CSS":["Aprende mas sobre CSS"],"Additional CSS":["CSS adicional"],"Site Icon":["Icono d'o puesto"],"List View":["Vista de lista"],"Back":["Tornar"],"Tools":["Ferramientas"],"Text color":["Color de texto"],"Background color":["Color de fondo"],"Footer":["Piet de pachina"],"Block":["Bloque"],"Audio":["Audio"],"Colors":["Colors"],"Template":["Plantilla"],"Navigation":["Navegaci\u00f3n"],"Styles":["Estilos"],"Learn more":["Aprender mas"],"Custom":["Personalizau"],"Background":["Fondo"],"General":["Chenerals"],"Dimensions":["Dimensions"],"Border":["Borde"],"Palette":["Paleta"],"Font family":["Familia d'a fuent"],"Font size":["Grandaria d'a fuent"],"Text":["Texto"],"All":["Tot"],"Default":["Per defecto"],"Theme":["Temas"],"Settings":["Achustes"],"Dashboard":["Escritorio"],"Help":["Aduya"],"Close":["Zarrar"],"Links":["Vinclos"],"Images":["Imachens"],"Search":["Buscar"],"Add":["Anyadir"],"Actions":["Accions"],"Redo":["Refer"],"Header":["Capitero"],"Content":["Conteniu"],"Cancel":["Cancelar"],"Plugins":["Plugins"],"Name":["Nombre"],"Save":["Alzar"],"Delete":["Borrar"],"Publish":["Publicar"],"Undo":["Desfer"],"Edit":["Editar"],"Author":["Autor"],"Title":["Titol"]}},"comment":{"reference":"wp-includes\/js\/dist\/edit-site.js"}}