{"translation-revision-date":"2022-06-13 07:05:51+0000","generator":"GlotPress\/4.0.0-alpha.4","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;","lang":"an_ES"},"https:\/\/wordpress.org\/support\/article\/block-based-widgets-editor\/":["https:\/\/wordpress.org\/support\/article\/block-based-widgets-editor\/"],"New to the block editor?":["Yes nuevo en o editor de bloques?"],"Get the Classic Widgets plugin.":["Obtiene lo plugin Classic Widgets."],"https:\/\/wordpress.org\/plugins\/classic-widgets\/":["https:\/\/es.wordpress.org\/plugins\/classic-widgets\/"],"Want to stick with the old widgets?":["Quiers seguir con os widgets antigos?"],"You can now add any block to your site\u2019s widget areas. Don\u2019t worry, all of your favorite widgets still work flawlessly.":["Agora puetz anyadir qualsequier bloque a las arias de widgets d'o tuyo puesto. No te preocupes, totz los tuyos widgets favoritos siguen funcionando sin problemas."],"Your theme provides different \u201cblock\u201d areas for you to add and edit content.\u00a0Try adding a search bar, social icons, or other types of blocks here and see how they\u2019ll look on your site.":["Lo tuyo tema proporciona diferents arias de \u00abbloques\u00bb pa que anyadas y edites lo conteniu. Preba a anyadir aqu\u00ed una barra de busqueda, iconos socials u atros tipos de bloques y mira c\u00f3mo quedar\u00e1n en o tuyo puesto."],"Welcome to block Widgets":["Bienveniu a lo bloque de widgets"],"Contain text cursor inside block deactivated":["Contener lo cursor de texto dentro d'o bloque desactivau"],"Contain text cursor inside block activated":["Contener lo cursor de texto dentro d'o bloque activau"],"Close inserter":["Zarrar insertador"],"Aids screen readers by stopping text caret from leaving blocks.":["Aduya a los lectors de pantalla impedindo que lo texto escrito salga d'os bloques."],"Preferences":["Preferencias"],"Show more settings":["Amostrar mas achustes"],"Contain text cursor inside block":["Contener lo cursor de texto dentro d'o bloque"],"Here's a detailed guide.":["Aqu\u00ed i hai una gu\u00eda detallada."],"https:\/\/wordpress.org\/support\/article\/wordpress-editor\/":["https:\/\/wordpress.org\/support\/article\/wordpress-editor\/"],"Welcome Guide":["Gu\u00eda de bienvenida"],"Keyboard shortcuts":["Alcorces d'o teclau"],"Generic label for block inserter button\u0004Add block":["Anyadir un bloque"],"Display these keyboard shortcuts.":["Amostrar estes alcorces d'o teclau."],"Add a block":["Anyade un bloque"],"Top toolbar deactivated":["Barra superior desactivada"],"Top toolbar activated":["Barra superior activada"],"Top toolbar":["Barra de ferramientas superior"],"Got it":["Entendiu"],"Block Settings":["Achustes d'o bloque"],"Remove a link.":["Elimina un vinclo."],"Convert the selected text into a link.":["Convierte lo texto triau en un vinclo."],"Underline the selected text.":["Subraya lo texto triau."],"Make the selected text italic.":["Cambia lo texto triau a cursiva."],"Make the selected text bold.":["Cambia lo texto triau a negreta."],"Text formatting":["Formatos de texto"],"Forward-slash":["Barra ( \/ )"],"Change the block type after adding a new paragraph.":["Cambia lo tipo de bloque dimpu\u00e9s d'anyadir un nuevo paragrafo."],"Block shortcuts":["Alcorces de bloques"],"Selection shortcuts":["Alcorces de selecci\u00f3n"],"Redo your last undo.":["Ref\u00e9 lo tuyo zaguer desfer."],"Undo your last changes.":["Desf\u00e9 los tuyos zaguers cambios."],"Save your changes.":["Alza los tuyos cambios."],"Global shortcuts":["Alcorces globals"],"Access all block and document tools in a single place":["Accede a totas las ferramientas de bloques y documentos dende un solo puesto"],"noun\u0004View":["Veyer"],"Options":["Opcions"],"Document tools":["Ferramientas d'o documento"],"The editor has encountered an unexpected error.":["Lo editor ha trobau una error inasperada."],"Copy Error":["Copiar la error"],"(opens in a new tab)":["(ubre en una nueva pestanya)"],"Customizing":["Personalizaci\u00f3n"],"Tools":["Ferramientas"],"Widgets":["Widgets"],"Help":["Aduya"],"Redo":["Refer"],"Undo":["Desfer"]}},"comment":{"reference":"wp-includes\/js\/dist\/customize-widgets.js"}}