{"translation-revision-date":"2022-06-13 07:05:51+0000","generator":"GlotPress\/4.0.0-alpha.4","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;","lang":"an_ES"},"Uncategorized":["Sin categor\u00eda"],"Link sides":["Enlazar laterals"],"Unlink sides":["Sacar vinclos laterals"],"Use featured image":["Usar imachen destacada"],"Delete selection.":["Borrar selecci\u00f3n"],"Link is empty":["Lo vinclo ye vuedo"],"https:\/\/wordpress.org\/support\/article\/formatting-date-and-time\/":["https:\/\/es.wordpress.org\/support\/article\/formatting-date-and-time\/"],"Enter a date or time <Link>format string<\/Link>.":["Introduz una <Link>cadena en formato<\/Link> de calendata u hora."],"Custom format":["Formato personalizau"],"Choose a format":["Tr\u00eda un formato"],"Enter your own date format":["Introduz lo tuyo propio formato de calendata"],"long date format\u0004F j, Y":["j \\d\\e F \\d\\e Y"],"medium date format with time\u0004M j, Y g:i A":["j \\d\\e M, Y H:i"],"medium date format\u0004M j, Y":["j\/M\/Y"],"short date format with time\u0004n\/j\/Y g:i A":["d\/m\/Y H:i"],"short date format\u0004n\/j\/Y":["d\/m\/Y"],"Default format":["Formato per defecto"],"Date format":["Formato de calendata"],"Transform to %s":["Transformar a %s"],"%s blocks deselected.":["%s bloques deseleccionados."],"%s deselected.":["%s deseleccionado."],"Options for %s block":["Opcions d'o bloque %s"],"%s link":["Vinclo a %s"],"%s link (locked)":["Vinclo a %s (blocau)"],"Transparent text may be hard for people to read.":["Lo texto transparent puede estar dificil de leyer pa la chent."],"verb\u0004Stack":["Apilar"],"single horizontal line\u0004Row":["Ringlera"],"Unlock %s":["Desbloquiar %s"],"Select parent block (%s)":["Triar bloque superior (%s)"],"Lock":["Blocar"],"Unlock":["Desbloquiar"],"Prevent removal":["Privar eliminaci\u00f3n"],"Disable movement":["Desactivar movimiento"],"Lock all":["Blocar tot"],"Choose specific attributes to restrict or lock all available options.":["Tr\u00eda atributos especificos a restrinchir u bloca totas las opcions disponibles."],"Lock %s":["Blocar %s"],"Add default block":["Anyadir bloque per defecto"],"Add pattern":["Anyadir un patr\u00f3n"],"Alignment option\u0004None":["Garra"],"Vertical alignment":["Aliniaci\u00f3n vertical"],"Align items bottom":["Aliniar elementos a lo fondo"],"Align items center":["Aliniar elementos a lo centro"],"Align items top":["Aliniar elementos alto"],"Unwrap":["Ubrir"],"font weight\u0004Black":["Negra"],"font weight\u0004Extra Bold":["Extranegrita"],"font weight\u0004Bold":["Negreta"],"font weight\u0004Semi Bold":["Seminegrita"],"font weight\u0004Medium":["Mediana"],"font weight\u0004Regular":["Normal"],"font weight\u0004Light":["Clara"],"font weight\u0004Extra Light":["Extraclara"],"font weight\u0004Thin":["Fina"],"font style\u0004Italic":["Cursiva"],"font style\u0004Regular":["Normal"],"Set custom size":["Establir una grandaria personalizada"],"Use size preset":["Usar una grandaria prestablecido"],"link color":["color d'o vinclo"],"Navigate to the previous view":["Navegar a la vista anterior"],"Transform":["Transformar"],"%1$d pattern found for \"%2$s\"":["%1$d patr\u00f3n trobau pa \u00ab%2$s\u00bb","%1$d patrones trobaus pa \u00ab%2$s\u00bb"],"Explore all patterns":["Explorar totz los patrones"],"Block spacing":["Espaciau d'o bloque"],"Letter spacing":["Espacio entre letras"],"https:\/\/wordpress.org\/support\/article\/page-jumps\/":["https:\/\/wordpress.org\/support\/article\/page-jumps\/"],"Radius":["Radio"],"Bottom right":["Abaixo a la dreita"],"Bottom left":["Abaixo a la zurda"],"Top right":["Alto a la dreita"],"Top left":["Alto a la zurda"],"Max %s wide":["Maximo %s d'amplo"],"Flow":["Fluxo"],"Orientation":["Orientaci\u00f3n"],"Allow to wrap to multiple lines":["Permite l'achuste a quantas linias"],"Justification":["Chustificau"],"Flex":["Flexible"],"Currently selected font appearance: %s":["Apariencia de fuent triada actualment: %s"],"Currently selected font style: %s":["Estilo de fuent triau actualment: %s"],"Currently selected font weight: %s":["Peso de fuent triau actualment: %s"],"No selected font appearance":["No s'ha triau garra apariencia de fuent"],"Create a two-tone color effect without losing your original image.":["Creya un efecto de color duotono sin perder la tuya imachen orichinal."],"Remove %s":["Eliminar %s"],"Displays more block tools":["Amuestra mas ferramientas d'o bloque"],"Indicates this palette is created by the user.\u0004Custom":["Personalizada"],"Indicates this palette comes from the theme.\u0004Custom":["Personalizada"],"Indicates this palette comes from WordPress.\u0004Default":["Per defecto"],"Indicates this palette comes from the theme.\u0004Theme":["Tema"],"Tools provide different interactions for selecting, navigating, and editing blocks. Toggle between select and edit by pressing Escape and Enter.":["Las ferramientas proporcionan diferents interaccions pa triar, navegar y editar bloques. Cambia entre triar y editar pretando las teclas Escape y Intro."],"Space between items":["Espacio entre elementos"],"Justify items right":["Chustificar elementos a la dreita"],"Justify items center":["Chustificar elementos a lo centro"],"Justify items left":["Chustificar elementos a la zurda"],"Carousel view":["Vista de carrusel"],"Next pattern":["Siguient patr\u00f3n"],"Previous pattern":["Patr\u00f3n anterior"],"Choose":["Triar"],"Patterns list":["Lista de patrones"],"Select %s":["Triar %s"],"Type \/ to choose a block":["Tecleya \/ pa triar un bloque"],"Search for blocks and patterns":["Buscar bloques y patrones"],"Use left and right arrow keys to move through blocks":["Usa las teclas de flecha cucha y dreita pa mover-te a travi\u00e9s d'os bloques"],"Customize the width for all elements that are assigned to the center or wide columns.":["Personaliza l'amplo de totz los elementos asignaus a columnas centradas u amplias."],"Wide":["Amplo"],"Layout":["Disposici\u00f3n"],"Apply duotone filter":["Aplicar filtro de duotono"],"Duotone":["Duotono"],"Margin":["Marguin"],"Vertical":["Vertical"],"Horizontal":["Horizontal"],"Change items justification":["Cambiar lo chustificau d'os elementos"],"Manage Reusable blocks":["Chestionar bloques reutilizables"],"Editor canvas":["Lienzo d'o editor"],"Block vertical alignment setting\u0004Align bottom":["Aliniaci\u00f3n inferior"],"Block vertical alignment setting\u0004Align middle":["Aliniaci\u00f3n a lo meyo"],"Block vertical alignment setting\u0004Align top":["Aliniaci\u00f3n superior"],"Transform to variation":["Transformar a la variaci\u00f3n"],"More":["Mas"],"Drag":["Arrocegar"],"Block Patterns":["Patrones de bloques"],"Toggle full height":["Cambiar a altura completa"],"Font style":["Estilo de fuent"],"Font weight":["Peso d'a fuent"],"Letter case":["Mayusclas u minusclas"],"Capitalize":["Inicials en mayuscla"],"Lowercase":["M\u00ednusculas"],"Uppercase":["Mayusclas"],"Decoration":["Decoraci\u00f3n"],"Add an anchor":["Anyadir una ancora"],"Appearance":["Apariencia"],"Create: <mark>%s<\/mark>":["Creyar: <mark>%s<\/mark>"],"Search for patterns":["Buscar patrones"],"Block pattern \"%s\" inserted.":["Patr\u00f3n de bloque \u00ab%s\u00bb ficau."],"Remove blocks":["Eliminar bloques"],"Rotate":["Rotar"],"Zoom":["Zoom"],"Could not edit image. %s":["No se podi\u00f3 editar la imachen. %s"],"2:3":["2:3"],"3:4":["3:4"],"9:16":["9:16"],"10:16":["10:16"],"Portrait":["Vertical"],"3:2":["3:2"],"4:3":["4:3"],"16:9":["16:9"],"16:10":["16:10"],"Landscape":["Horizontal"],"Aspect Ratio":["Relaci\u00f3n d'aspecto"],"Move the selected block(s) down.":["Mover lo\/los bloque(s) triau(s) abaixo."],"Move the selected block(s) up.":["Mover lo\/los bloque(s) triau(s) alto."],"Mobile":["Mobil"],"Tablet":["Tableta"],"Desktop":["Escritorio"],"Current media URL:":["URL d'o meyo actual:"],"Creating":["Creyando"],"An unknown error occurred during creation. Please try again.":["S'ha produciu una error desconoixida entre la creyaci\u00f3n. Per favor, intenta-lo de nuevo."],"Image size presets":["Grandarias d'imachen per defecto"],"Block variations":["Variacions d'o bloque"],"Block navigation structure":["Estructura de navegaci\u00f3n d'o bloque"],"Block %1$d of %2$d, Level %3$d":["Bloque %1$d de %2$d, libel %3$d"],"Move to":["Mover a"],"Moved %d block to clipboard.":["S'ha moviu %d bloque a lo portafuellas.","S'han moviu %d bloques a lo portafuellas."],"Copied %d block to clipboard.":["S'ha copiau %d bloque a lo portafuellas.","S'han copiau %d bloques a lo portafuellas."],"Moved \"%s\" to clipboard.":["\u00ab%s\u00bb moviu a lo portafuellas."],"Copied \"%s\" to clipboard.":["\u00ab%s\u00bb copiau a lo portafuellas."],"Browse all":["Veyer totz"],"Browse all. This will open the main inserter panel in the editor toolbar.":["Veyer totz. Esto ubrir\u00e1 lo panel d'o insertador prencipal en a barra de ferramientas d'o editor."],"A tip for using the block editor":["Un consello pa usar lo editor de bloques"],"Patterns":["Patrones"],"%d block added.":["%d bloque anyadiu.","%d bloques anyadius."],"Use the Tab key and Arrow keys to choose new block location. Use Left and Right Arrow keys to move between nesting levels. Once location is selected press Enter or Space to move the block.":["Utiliza las teclas de tabulador y flechas pa triar una nueva ubicaci\u00f3n pa lo bloque. Utiliza las teclas de flecha cucha y dreita pa mover-te entre los libels anidados. Una vegada seleccions la ubicaci\u00f3n preta Intro u espacio pa mover lo bloque."],"You are currently in navigation mode. Navigate blocks using the Tab key and Arrow keys. Use Left and Right Arrow keys to move between nesting levels. To exit navigation mode and edit the selected block, press Enter.":["Actualment yes en o modo de navegaci\u00f3n. Navega per los bloques usando la tecla de tabulaci\u00f3n y las teclas de flechas. Utiliza las teclas de flechas cucha y dreita pa mover-te entre los siguients libels inferiors. Pa salir d'o modo de navegaci\u00f3n y editar lo bloque triau preta Intro."],"Change a block's type by pressing the block icon on the toolbar.":["Cambia lo tipo de bloque pretando l'icono d'o bloque en a barra de ferramientas."],"Drag files into the editor to automatically insert media blocks.":["Arrociega fichers a lo editor pa ficar automaticament bloques de medios."],"Outdent a list by pressing <kbd>backspace<\/kbd> at the beginning of a line.":["Saca la sangr\u00eda d'una lista pretando la tecla <kbd>retroceso<\/kbd> a lo prencipio d'una linia."],"Indent a list by pressing <kbd>space<\/kbd> at the beginning of a line.":["Aumenta la sangr\u00eda d'una lista pretando la tecla <kbd>espacio<\/kbd> a lo prencipio d'una linia."],"Open Colors Selector":["Ubrir lo selector de color"],"Change matrix alignment":["Cambiar matriz d'aliniaci\u00f3n"],"Padding":["Farciu"],"Typography":["Tipograf\u00eda"],"Line height":["Alto de linia"],"Block %1$s is at the beginning of the content and can\u2019t be moved left":["Lo bloque %1$s ye a lo prencipio d'o conteniu y no se puede mover a la zurda"],"Block %1$s is at the beginning of the content and can\u2019t be moved up":["Lo bloque %1$s ye a lo prencipio d'o conteniu y no se puede mover enta alto"],"Block %1$s is at the end of the content and can\u2019t be moved left":["Lo bloque %1$s ye a la fin d'o conteniu y no se puede mover a la zurda"],"Block %1$s is at the end of the content and can\u2019t be moved down":["Lo bloque %1$s ye a la fin d'o conteniu y no se puede mover enta baixo"],"Move %1$s block from position %2$d right to position %3$d":["Mover lo bloque %1$s dende la posici\u00f3n %2$d a la dreita a la posici\u00f3n %3$d"],"Move %1$s block from position %2$d left to position %3$d":["Mover lo bloque %1$s dende la posici\u00f3n %2$d a la zurda a la posici\u00f3n %3$d"],"Toggle between using the same value for all screen sizes or using a unique value per screen size.":["Alterna entre usar la mesma valor pa totas las grandarias de pantalla u usar una valor sola per grandaria de pantalla."],"Use the same %s on all screensizes.":["Utilizar lo mesmo %s en totas las grandarias de pantalla."],"Large screens":["Pantallas grans"],"Medium screens":["Pantallas medianas"],"Small screens":["Pantallas chicotas"],"Text labelling a interface as controlling a given layout property (eg: margin) for a given screen size.\u0004Controls the %1$s property for %2$s viewports.":["Controla la propiedat %1$s pa los \u00abviewports\u00bb %2$s."],"Open Media Library":["Ubrir la biblioteca de medios"],"The media file has been replaced":["Lo fichero de medios ha estau reemplazau"],"Currently selected":["Triau actualment"],"Recently updated":["Actualizau recientment"],"Search or type url":["Busca u escribe la URL"],"Press ENTER to add this link":["Preta INTRO pa anyadir este vinclo"],"Currently selected link settings":["Achustes d'o vinclo triau actualment"],"Image size":["Grandaria d'a imachen"],"Select a variation to start with.":["Tr\u00eda una variaci\u00f3n con a quala empecipiar."],"Choose variation":["Triar una variaci\u00f3n"],"Generic label for block inserter button\u0004Add block":["Anyadir un bloque"],"directly add the only allowed block\u0004Add %s":["Anyadir %s"],"%s block added":["Bloque %s anyadiu"],"Multiple selected blocks":["Multiples bloques triaus"],"You are currently in edit mode. To return to the navigation mode, press Escape.":["Actualment yes en o modo d'edici\u00f3n. Pa tornar a lo modo de navegaci\u00f3n, preta \u00abEscape\u00bb."],"Midnight":["Medianoche"],"Electric grass":["Hierba electrica"],"Pale ocean":["Oc\u00e9ano palido"],"Luminous dusk":["Atardecer luminoso"],"Blush bordeaux":["Rubor burdeos"],"Blush light purple":["Rubor p\u00farpura claro"],"Cool to warm spectrum":["Espectro fredo a calient"],"Very light gray to cyan bluish gray":["Griso muito claro a griso azulado cian"],"Luminous vivid orange to vivid red":["Narancha vivo luminoso a royo vivo"],"Luminous vivid amber to luminous vivid orange":["\u00c1mbar vivo luminoso a narancha vivo"],"Light green cyan to vivid green cyan":["Verde cian claro a verde cian vivo"],"Vivid cyan blue to vivid purple":["Cian azul vivo a p\u00farpura vivo"],"Block breadcrumb":["Migas de pan d'o bloque"],"No Preview Available.":["Vista previa no disponible."],"Grid view":["Vista de quadricula"],"List view":["Vista de lista"],"Move right":["Mover a la dreita"],"Move left":["Mover a la zurda"],"Link rel":["\u00abrel\u00bb d'o vinclo"],"Border radius":["Rayo d'o canto"],"Open in new tab":["Ubrir en una nueva pestanya"],"Separate multiple classes with spaces.":["Desepara multiples clases con espacios."],"Learn more about anchors":["Aprende mas sobre los ancoraches"],"Enter a word or two \u2014 without spaces \u2014 to make a unique web address just for this block, called an \u201canchor.\u201d Then, you\u2019ll be able to link directly to this section of your page.":["Introduz una parola u dos \u2014sin espacios\u2014 pa creyar una adreza web sola solo pa este bloque, clamada \u00abancorache\u00bb. Dimpu\u00e9s, podr\u00e1s enlazar dreitament a esta secci\u00f3n d'a tuya pachina."],"Default Style":["Estilo per defecto"],"Upload a video file, pick one from your media library, or add one with a URL.":["Puya un fichero de video, tr\u00eda un d'a tuya biblioteca de medios u anyade un con una URL."],"Upload an image file, pick one from your media library, or add one with a URL.":["Puya un fichero d'imachen, tr\u00eda un d'a tuya biblioteca de medios u anyade un con una URL."],"Upload an audio file, pick one from your media library, or add one with a URL.":["Puya un fichero d'audio, tr\u00eda un d'a tuya biblioteca de medios u anyade un con una URL."],"Upload a media file or pick one from your media library.":["Puya un fichero de medios u tr\u00eda un d'a tuya biblioteca de medios."],"Skip":["Blincar"],"This color combination may be hard for people to read.":["Esta combinaci\u00f3n de colors puede estar dificil de leyer."],"Add a block":["Anyade un bloque"],"While writing, you can press <kbd>\/<\/kbd> to quickly insert new blocks.":["En escribir, puetz pretar <kbd> \/ <\/kbd> pa ficar nuevos bloques rapidament."],"Vivid purple":["Morado vivo"],"Block vertical alignment setting label\u0004Change vertical alignment":["Cambiar l'aliniaci\u00f3n vertical"],"Ungrouping blocks from within a Group block back into individual blocks within the Editor \u0004Ungroup":["Desagrupar"],"verb\u0004Group":["Agrupar"],"%s: Change block type or style":["%s: Cambiar tipo u estilo d'o bloque"],"block style\u0004Default":["Per defecto"],"Attempt Block Recovery":["Intentar la recuperaci\u00f3n de bloque"],"%d word":["%d parola","%d parolas"],"To edit this block, you need permission to upload media.":["Pa editar este bloque amenestes permisos pa puyar medios."],"Block tools":["Ferramientas d'o bloque"],"%s block selected.":["%s bloque triau.","%s bloques triaus."],"Align text right":["Aliniar lo texto a la dreita"],"Align text center":["Aliniar lo texto a lo centro"],"Align text left":["Aliniar lo texto a la zurda"],"Image dimensions":["Dimensions d'a imachen"],"Heading settings":["Achustes d'o capitero"],"Reusable blocks":["Bloques reutilizables"],"Document":["Documento"],"%d block":["%d bloque","%d bloques"],"Insert a new block after the selected block(s).":["Fica un nuevo bloque dimpu\u00e9s d'o\/los bloque(s) triau(s)."],"Insert a new block before the selected block(s).":["Fica un nuevo bloque antes d'o\/los bloque(s) triau(s)."],"Remove the selected block(s).":["Elimina lo\/los bloque(s) triau(s)."],"Duplicate the selected block(s).":["Duplica lo\/los bloque(s) triau(s)."],"Select all text when typing. Press again to select all blocks.":["Tr\u00eda tot lo texto mientres tecleyas. Preta de nuevo pa triar totz los bloques."],"Navigate to the nearest toolbar.":["Navega dica la barra de ferramientas mas cercana."],"Options":["Opcions"],"font size name\u0004Huge":["Enorme"],"font size name\u0004Large":["Gran"],"font size name\u0004Medium":["Meyo"],"font size name\u0004Small":["Chicot"],"Cyan bluish gray":["Griso azulado cian"],"Vivid cyan blue":["Azul cian vivo"],"Pale cyan blue":["Azul cian palido"],"Vivid green cyan":["Cian verde vivo"],"Light green cyan":["Cian verde claro"],"Luminous vivid amber":["Ambar vivo luminoso"],"Luminous vivid orange":["Narancha vivo luminoso"],"Vivid red":["Rojo vivo"],"Pale pink":["Rosa palido"],"Additional CSS class(es)":["Clase(s) CSS adicional(ye)"],"HTML anchor":["Ancorache HTML"],"Link settings":["Achustes de vinclos"],"Skip to the selected block":["Blincar a lo bloque triau"],"Paste or type URL":["Apega u escribe la URL"],"Reusable":["Reutilizable"],"blocks\u0004Most used":["Mas utilizaus"],"%d result found.":["%d resultau trobau.","%d resultaus trobaus."],"This color combination may be hard for people to read. Try using a brighter background color and\/or a darker %s.":["Esta combinaci\u00f3n de colors puede estar dificil de leyer. Preba a usar una color de fondo mas luminoso u un %s mas fosco."],"This color combination may be hard for people to read. Try using a darker background color and\/or a brighter %s.":["Esta combinaci\u00f3n de colors puede estar dificil de leyer. Preba a usar una color de fondo mas fosco u un %s mas luminoso."],"Transform to":["Transformar a"],"Change type of %d block":["Cambiar lo tipo de %d bloque","Cambiar lo tipo de %d bloques"],"Insert after":["Ficar dimpu\u00e9s"],"Insert before":["Ficar dinantes"],"Duplicate":["Duplicar"],"More options":["Mas opcions"],"Edit visually":["Editar visualment"],"Edit as HTML":["Editar como HTML"],"Blocks cannot be moved down as they are already at the bottom":["Los bloques no se pueden mover enta baixo perque ya son en o fondo"],"Blocks cannot be moved up as they are already at the top":["Los bloques no se pueden mover alto perque ya son a lo prencipio"],"Block %1$s is at the beginning of the content and can\u2019t be moved right":["Lo bloque %1$s ye a lo prencipio d'o conteniu y no se puede mover a la dreita"],"Move %1$s block from position %2$d up to position %3$d":["Mueve %1$s bloque d'a posici\u00f3n %2$d a la posici\u00f3n %3$d"],"Block %1$s is at the end of the content and can\u2019t be moved right":["Lo bloque %1$s ye a la fin d'o conteniu y no se puede mover a la dreita"],"Move %1$s block from position %2$d down to position %3$d":["Mueve %1$s bloque d'a posici\u00f3n %2$d a la posici\u00f3n %3$d"],"Block %s is the only block, and cannot be moved":["Lo bloque %s ye lo solo bloque y no puede mover-se"],"Block: %s":["Bloque: %s"],"This block contains unexpected or invalid content.":["Este bloque contiene conteniu inasperau u no valido."],"imperative verb\u0004Resolve":["Solucionar"],"Convert to Blocks":["Convertir a bloques"],"Resolve Block":["Resolver bloque"],"Convert to Classic Block":["Convertir a bloque clasico"],"This block has encountered an error and cannot be previewed.":["Este bloque ha trobau una error y no puede previsualizarse."],"No block selected.":["Garra bloque triau."],"After Conversion":["Dimpu\u00e9s d'a conversi\u00f3n"],"Convert to HTML":["Convertir a HTML"],"Current":["Actual"],"Change alignment":["Cambiar l'aliniaci\u00f3n"],"Full width":["Amplo completo"],"Wide width":["Amplo amplio"],"Change text alignment":["Cambiar l'aliniaci\u00f3n d'o texto"],"Reset":["Restablir"],"font size name\u0004Normal":["Normal"],"No results.":["No i hai resultaus."],"%d result found, use up and down arrow keys to navigate.":["%d resultau trobau, utiliza las teclas alto y abaixo pa navegar.","%d resultaus trobaus, utiliza las teclas alto y abaixo pa navegar."],"Blocks":["Bloques"],"Original":["Orichinal"],"Link selected.":["Enlace seleccionado."],"Paste URL or type to search":["Apega la URL u tecleya pa buscar"],"%1$s %2$s":["%1$s %2$s"],"Color":["Color"],"Link CSS Class":["Clase CSS d'o vinclo"],"Back":["Tornar"],"Tools":["Ferramientas"],"Replace":["Reemplazar"],"Align left":["Aliniaci\u00f3n cucha"],"Align center":["Aliniaci\u00f3n centrada"],"Align right":["Aliniaci\u00f3n dreita"],"Move up":["Puyar"],"Move down":["Baixar"],"Not set":["No establiu"],"Insert from URL":["Ficar dende una URL"],"Video":["Video"],"Audio":["Audio"],"Large":["Gran"],"Media Library":["Biblioteca de medios"],"Media File":["Fichero de medios"],"Attachment Page":["Pachina de adjuntos"],"Clear selection.":["Vuedar la selecci\u00f3n."],"text color":["color de texto"],"Mixed":["Mixto"],"Upload":["Puyar"],"Styles":["Estilos"],"Link":["Vinclo"],"Square":["Quadrau"],"Custom":["Personalizau"],"Image":["Imachen"],"Remove link":["Eliminar lo vinclo"],"Insert link":["Ficar un vinclo"],"Background":["Fondo"],"Align":["Aliniaci\u00f3n"],"Bottom":["Abaixo"],"Top":["Alto"],"Dimensions":["Dimensions"],"Border":["Borde"],"Unlink":["Sacar lo vinclo"],"Strikethrough":["Rayau"],"Underline":["Subrayau"],"Font family":["Familia d'a fuent"],"Font size":["Grandaria d'a fuent"],"Insert":["Ficar"],"Text":["Texto"],"Search results for \"%s\"":["Resultaus d'a busqueda de \u00ab%s\u00bb"],"No results found.":["No s'han trobau resultaus."],"All":["Tot"],"Default":["Per defecto"],"Height":["Altura"],"Edit link":["Editar lo vinclo"],"Width":["Amplaria"],"White":["Blanco"],"Black":["Negro"],"Select":["Triar"],"Close":["Zarrar"],"Search":["Buscar"],"Media":["Medios"],"Full Size":["Grandaria completa"],"Medium":["Meyo"],"Right":["Dreita"],"Left":["Cucha"],"Thumbnail":["Miniatura"],"Content":["Conteniu"],"Cancel":["Cancelar"],"Preview":["Vista previa"],"Submit":["Ninviar"],"Done":["Feito"],"None":["Garra"],"Advanced":["Abanzau"],"Publish":["Publicar"],"Apply":["Aplicar"],"Edit":["Editar"],"URL":["URL"]}},"comment":{"reference":"wp-includes\/js\/dist\/block-editor.js"}}