{"translation-revision-date":"2022-06-13 07:05:51+0000","generator":"GlotPress\/4.0.0-alpha.4","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;","lang":"an_ES"},"Word count type. Do not translate!\u0004words":["words"],"Categories provide a helpful way to group related posts together and to quickly tell readers what a post is about.":["Las categor\u00edas ofreixen un modo util d'agrupar chuntas dentradas relacionadas y de decir-le rapidament a los lectors de qu\u00e9 va una dentrada."],"Assign a category":["Asigna una categor\u00eda"],"If you take over, the other user will lose editing control to the post, but their changes will be saved.":["Si prenes la posesi\u00f3n, l'atro usuario perder\u00e1 lo control d'edici\u00f3n d'a dentrada, pero los suyos cambios s'alzar\u00e1n."],"<strong>%s<\/strong> is currently working on this post (<PreviewLink \/>), which means you cannot make changes, unless you take over.":["<strong>%s<\/strong> ye actualment treballando en esta dentrada (<PreviewLink \/>), lo que significa que no puetz fer cambios, de no estar que prengas lo control."],"preview":["vista previa"],"Exit editor":["Salir d'o editor"],"https:\/\/wordpress.org\/support\/article\/settings-sidebar\/#excerpt":["https:\/\/wordpress.org\/support\/article\/settings-sidebar\/#excerpt"],"These changes will affect your whole site.":["Estes cambios afectar\u00e1n a tot lo tuyo puesto."],"View Preview":["Veyer una vista previa"],"Draft saved.":["Borrador alzau."],"https:\/\/wordpress.org\/support\/article\/settings-sidebar\/#permalink":["https:\/\/wordpress.org\/support\/article\/settings-sidebar\/#permalink"],"Icon":["Icono"],"Site updated.":["Puesto actualizau."],"Saving failed.":["Fallo en alzar."],"The following changes have been made to your site, templates, and content.":["S'han feito los siguients cambios a lo tuyo puesto, plantillas y conteniu."],"The following content has been modified.":["S'ha modificau lo siguient conteniu."],"This change will affect pages and posts that use this template.":["Este cambio afectar\u00e1 a las pachinas y dentradas que usen esta plantilla."],"This change will affect your whole site.":["Este cambio afectar\u00e1 a tot lo tuyo puesto."],"Template Parts":["Partes de plantilla"],"Page on front":["Pachina en a portiada"],"Show on front":["Amostrar en a portiada"],"Characters":["Caracters"],"Save draft":["Alzar como borrador"],"Are you ready to save?":["Yes listo pa alzar?"],"Template Part":["Parte de plantilla"],"Password protected":["Protechiu con clau"],"View post":["Veyer la dentrada"],"Slug":["Slug"],"Update\u2026":["Actualizar..."],"Submit for Review\u2026":["Ninviar pa revisi\u00f3n..."],"Pending review":["Pendient de revisi\u00f3n"],"Restore the backup":["Restaurar la copia de seguranza"],"The backup of this post in your browser is different from the version below.":["La copia de seguranza d'esta dentrada en o tuyo navegador ye diferent d'a siguient versi\u00f3n."],"Details":["Detalles"],"The last part of the URL.":["La zaguera parte d'a URL."],"Search Terms":["Termins de busqueda"],"Stick to the top of the blog":["Fixa-lo a la parte superior d'o blog"],"The current image has no alternative text. The file name is: %s":["La imachen actual no tiene texto alternativo. Lo nombre d'o fichero ye: %s"],"Permalink":["Vinclo permanent"],"To edit the featured image, you need permission to upload media.":["Pa editar la imachen destacada amenestes permisos pa puyar medios."],"Start writing with text or HTML":["Empecipia a escribir texto u HTML"],"Type text or HTML":["Escribe lo texto u lo HTML"],"Visibility":["Visibilidat"],"Redo your last undo.":["Ref\u00e9 lo tuyo zaguer desfer."],"Undo your last changes.":["Desf\u00e9 los tuyos zaguers cambios."],"Save your changes.":["Alza los tuyos cambios."],"Trashing failed":["Fallo en ninviar a la papelera"],"Updating failed.":["Ha fallau l'actualizaci\u00f3n."],"Scheduling failed.":["Ha fallau la programaci\u00f3n."],"Publishing failed.":["Ha fallau la publicaci\u00f3n."],"You have unsaved changes. If you proceed, they will be lost.":["Tiens cambios sin alzar. Si continas, se perder\u00e1n."],"Reset the template":["Restablir la plantilla"],"Keep it as is":["Mantener-la como ye"],"The content of your post doesn\u2019t match the template assigned to your post type.":["Lo conteniu d'a tuya dentrada no s'achusta a la plantilla asignada a lo tuyo tipo de conteniu."],"Resetting the template may result in loss of content, do you want to continue?":["Restablir la plantilla puede ocasionar la perda d'o conteniu, quiers continar?"],"Document Outline":["Esquema d'o documento"],"Paragraphs":["Paragrafos"],"Headings":["Capiters"],"Document Statistics":["Estatisticas d'o documento"],"View the autosave":["Veyer l'alzau automatico"],"There is an autosave of this post that is more recent than the version below.":["I hai un alzau automatico d'esta dentrada que ye mas recient que la versi\u00f3n d'abaixo."],"Only visible to site admins and editors.":["Nom\u00e1s visible pa los administradors y editores d'o puesto."],"Visible to everyone.":["Visible pa totz"],"Use a secure password":["Usa una clau segura"],"Create password":["Creyar una clau"],"Would you like to privately publish this post now?":["Te fer\u00eda goyo publicar agora en privau esta dentrada?"],"Move to trash":["Mover a la papelera"],"Add title":["Escribe un titol"],"Terms":["Termins"],"Parent Term":["Termin superior"],"Add new term":["Anyadir un nuevo termin"],"Add new category":["Anyadir una nueva categor\u00eda"],"term\u0004Remove %s":["Eliminar %s"],"term\u0004%s removed":["%s eliminau"],"term\u0004%s added":["%s anyadiu"],"Term":["Termin"],"Tag":["Etiqueta"],"Add new Term":["Anyadir un nuevo termin"],"Switch to draft":["Cambiar a borrador"],"Are you sure you want to unschedule this post?":["Seguro que quiers anular la programaci\u00f3n d'esta dentrada?"],"Are you sure you want to unpublish this post?":["Seguro que quiers anular la publicaci\u00f3n d'esta dentrada?"],"Immediately":["Immediatament"],"Saving":["Alzando"],"Autosaving":["Alzando automaticament"],"Publish:":["Publicar: "],"Visibility:":["Visibilidat:"],"Double-check your settings before publishing.":["Torna a comprebar los tuyos achustes antes de publicar."],"Are you ready to publish?":["Yes listo pa publicar?"],"Your work will be published at the specified date and time.":["Lo tuyo treballo se publicar\u00e1 en a calendata y hora establidas."],"Are you ready to schedule?":["Yes listo pa programar?"],"When you\u2019re ready, submit your work for review, and an Editor will be able to approve it for you.":["Quan s\u00edas listo, ninvia lo tuyo treballo pa revisi\u00f3n y un editor podr\u00e1 aprebar-lo."],"Are you ready to submit for review?":["Yes listo pa ninviar-lo a revisi\u00f3n?"],"Copied!":["Copiau!"],"%s address":["adreza d'o %s"],"What\u2019s next?":["Qu\u00e9 ye lo siguient?"],"is now live.":["ye agora visible."],"is now scheduled. It will go live on":["ye agora programada. Ser\u00e1 visible lo"],"Tags help users and search engines navigate your site and find your content. Add a few keywords to describe your post.":["Las etiquetas aduyan a los usuarios y a los motors de busqueda a navegar per lo tuyo puesto y trobar lo tuyo conteniu. Anyade unas quantas parolas clau que describan la tuya dentrada."],"Add tags":["Anyade etiquetas"],"Apply the \"%1$s\" format.":["Aplica lo formato \u00ab%1$s\u00bb."],"Your theme uses post formats to highlight different kinds of content, like images or videos. Apply a post format to see this special styling.":["Lo tuyo tema utiliza formatos de dentrada pa destacar los distintos tipos de conteniu, como imachens u videos. Aplica un formato de dentrada pa veyer estes estilos especials."],"Use a post format":["Usa un formato de dentrada"],"Always show pre-publish checks.":["Amostrar siempre las comprebacions previas a la publicaci\u00f3n."],"Close panel":["Zarrar lo panel"],"Submit for Review":["Ninviar pa revisi\u00f3n"],"Scheduling\u2026":["Programando\u2026"],"Updating\u2026":["Actualizando..."],"Publishing\u2026":["Publicando..."],"imperative verb\u0004Preview":["Vista previa"],"Generating preview\u2026":["Chenerando la vista previa\u2026"],"Allow pingbacks & trackbacks":["Permitir pingbacks y trackbacks"],"Another user is currently working on this post (<PreviewLink \/>), which means you cannot make changes, unless you take over.":["I hai unatro usuario treballando agora mesmo en esta dentrada (<PreviewLink \/>), lo que significa que no puetz fer cambios, de no estar que prengas lo control."],"Another user now has editing control of this post (<PreviewLink \/>). Don\u2019t worry, your changes up to this moment have been saved.":["Unatro usuario tiene agora lo control d'edici\u00f3n d'esta dentrada (<PreviewLink \/>). No te preocupes, s'han alzau los tuyos cambios dica este momento."],"Avatar":["Avatar"],"This post is already being edited":["Esta dentrada ya ye estando editada"],"Someone else has taken over this post":["Bel\u00fan ha preso lo control d'esta dentrada"],"%d Revision":["%d revisi\u00f3n","%d revisions"],"Post Format":["Formato de dentrada:"],"Chat":["Chat"],"Standard":["Estandard"],"Aside":["Minientrada"],"Edit or update the image":["Editar u actualizar la imachen"],"Learn more about manual excerpts":["Aprende mas sobre los extractos manuals"],"Write an excerpt (optional)":["Escribe un extracto (opcional)"],"Allow comments":["Permitir comentarios"],"no title":["sin titol"],"Order":["Orden"],"%d result found.":["%d resultau trobau.","%d resultaus trobaus."],"The editor has encountered an unexpected error.":["Lo editor ha trobau una error inasperada."],"Copy Error":["Copiar la error"],"Copy Post Text":["Copiar lo texto d'a dentrada"],"(Multiple H1 headings are not recommended)":["(No se recomiendan quantos H1)"],"(Your theme may already use a H1 for the post title)":["(Puede que lo tuyo tema ya use un H1 pa lo titol d'a dentrada)"],"(Incorrect heading level)":["(Libel de capitero incorrecto)"],"(Empty heading)":["(Capitero vuedo)"],"Category":["Categor\u00eda"],"(opens in a new tab)":["(ubre en una nueva pestanya)"],"Blocks":["Bloques"],"Take over":["Prener posesi\u00f3n"],"Gallery":["Galer\u00eda"],"Schedule\u2026":["Programar\u2026"],"Current image: %s":["Imachen actual: %s"],"(Untitled)":["(Sin titol)"],"Logo":["Logotipo"],"Site Icon":["Icono d'o puesto"],"Replace Image":["Reemplazar la imachen"],"Template:":["Plantilla:"],"Status":["Estau"],"Set featured image":["Asignar imachen destacada"],"Video":["Video"],"Audio":["Audio"],"Selected":["Triau"],"Saved":["Alzau"],"Remove image":["Eliminar la imachen"],"Featured image":["Imachen destacada"],"Tagline":["Descripci\u00f3n curta"],"Link":["Vinclo"],"Words":["Parolas"],"Parent Category":["Categor\u00eda superior"],"Image":["Imachen"],"You do not have permission to create Pages.":["No tiens permisos pa creyar pachinas."],"Quote":["Cita"],"Copy":["Copiar"],"Suggestion:":["Sucherencia:"],"Untitled":["Sin titol"],"(no title)":["(sin titol)"],"Select":["Triar"],"Images":["Imachens"],"Add new tag":["Anyadir una nueva etiqueta"],"Update":["Actualizar"],"Schedule":["Programar"],"Public":["Publica"],"Private":["Privada"],"Save as pending":["Alzar como pendient"],"Redo":["Refer"],"Cancel":["Cancelar"],"Save":["Alzar"],"Publish":["Publicar"],"Undo":["Desfer"],"URL":["URL"],"Author":["Autor"],"Draft":["Borrador"],"Title":["Titol"]}},"comment":{"reference":"wp-includes\/js\/dist\/editor.js"}}