{"translation-revision-date":"2022-06-13 07:05:51+0000","generator":"GlotPress\/4.0.0-alpha.4","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;","lang":"an_ES"},"Choose a %s":["Tr\u00eda un(a) %s"],"Existing template parts":["Partes de plantilla existents"],"Largest size":["Grandaria mas gran"],"Smallest size":["Grandaria mas chicota"],"Show labels":["Amostrar las etiquetas"],"Choose a pattern":["Tr\u00eda un patr\u00f3n"],"Choose a pattern for the query loop or start blank.":["Tr\u00eda un patr\u00f3n pa la consulta de contenius u empecipia en blanco."],"Post type":["Tipo de conteniu"],"Authors":["Autors"],"Featured image: %s":["Imachen destacada: %s"],"Select the size of the source image.":["Tr\u00eda la grandaria d'a imachen orichinal."],"If there are any Custom Post Types with support for excerpts, the Post Excerpt block can display the excerpts of those entries as well.":["Si i hai bell tipo de conteniu personalizau que s\u00eda compatible con os extractos, lo bloque de extractos de dentradas tami\u00e9n podr\u00e1 amostrar los extractos d'ixas dentradas."],"This is the Post Excerpt block, it will display the excerpt from single posts.":["Este ye lo bloque de extracto de dentrada, que amostrar\u00e1 lo extracto d'as dentradas individuals."],"Link to post":["Vinclo a la dentrada"],"If there are any Custom Post Types registered at your site, the Post Content block can display the contents of those entries as well.":["Si i hai bell tipo de conteniu personalizau rechistrau en o tuyo puesto, lo bloque de conteniu d'a dentrada tami\u00e9n podr\u00e1 amostrar los contenius d'ixas dentradas."],"That might be a simple arrangement like consecutive paragraphs in a blog post, or a more elaborate composition that includes image galleries, videos, tables, columns, and any other block types.":["Puede tractar-se d'una estructura simpla, como paragrafos consecutivos en una dentrada de blog, u d'una composici\u00f3n mas elaborada que incluiga galer\u00edas d'imachens, videos, tablas, columnas y qualsequier atro tipo de bloque."],"This is the Post Content block, it will display all the blocks in any single post or page.":["Este ye lo bloque de conteniu d'a dentrada, que amostrar\u00e1 totz los bloques en qualsequier dentrada u pachina individual."],"To get started with moderating, editing, and deleting comments, please visit the Comments screen in the dashboard.":["Pa empecipiar a amoderar, editar y borrar comentarios, per favor, visita la pantalla de comentarios en o escritorio."],"Hi, this is a comment.":["Ola, esto ye un comentario."],"A WordPress Commenter":["Un comentarista de WordPress"],"Author Biography":["Biograf\u00eda de l'autor"],"Convert to Link":["Convertir en vinclo"],"This item has been deleted, or is a draft":["Este elemento s'ha borrau, u ye en borrador"],"Navigation menu %s successfully deleted.":["Men\u00fa de navegaci\u00f3n %s borrau correctament."],"Show arrow":["Amostrar flecha"],"Configure the visual appearance of the button opening the overlay menu.":["Configura l'apariencia visual d'o bot\u00f3n que ubre lo men\u00fa superpuesto."],"Show icon button":["Amostrar l'icono d'o bot\u00f3n"],"Classic menu import failed.":["Ha fallau la importaci\u00f3n d'o men\u00fa clasico."],"Classic menu imported successfully.":["Men\u00fa clasico importau correctament."],"Classic menu importing.":["Importaci\u00f3n d'o men\u00fa clasico."],"Failed to create Navigation Menu.":["Ha fallau la creyaci\u00f3n d'o men\u00fa de navegaci\u00f3n."],"Navigation Menu successfully created.":["Men\u00fa de navegaci\u00f3n creyau correctament."],"Creating Navigation Menu.":["Creyaci\u00f3n d'o men\u00fa de navegaci\u00f3n."],"Unable to create Navigation Menu \"%s\".":["No s'ha puesto creyar lo men\u00fa de navegaci\u00f3n \u00ab%s\u00bb."],"Unable to fetch classic menu \"%s\" from API.":["No s'ha puesto recuperar d'a API lo men\u00fa clasico \u00ab%s\u00bb."],"Navigation block setup options ready.":["Listas las opcions de configuraci\u00f3n d'o bloque de navegaci\u00f3n."],"Loading Navigation block setup options.":["Carga d'as opcions de configuraci\u00f3n d'o bloque de navegaci\u00f3n."],"Create from '%s'":["Creyar dende \u00ab%s\u00bb"],"block example\u0004Home Link":["Vinclo a la pachina d'inicio"],"Add home link":["Anyadir un vinclo a la pachina d'inicio"],"Home link text":["Texto d'o vinclo a la pachina d'inicio"],"Arrange blocks vertically.":["Ordenar bloques verticalment."],"Stack":["Pila"],"Arrange blocks horizontally.":["Ordenar bloques horizontalment."],"Responses to %s":["Respuestas a %s"],"Response to %s":["Respuesta a %s"],"Show comments count":["Amostrar lo recuento de comentarios"],"Show post title":["Amostrar lo titol d'a dentrada"],"Newer comments page link":["Vinclo a la pachina de comentarios siguients"],"Comments Pagination block: paging comments is disabled in the Discussion Settings":["Bloque de pachinaci\u00f3n de comentarios: La pachinaci\u00f3n d'os comentarios ye desactivada en os achustes de comentarios"],"Arrow option for Comments Pagination Next\/Previous blocks\u0004Chevron":["Chevr\u00f3n"],"Arrow option for Comments Pagination Next\/Previous blocks\u0004Arrow":["Flecha"],"Arrow option for Comments Pagination Next\/Previous blocks\u0004None":["Garra"],"A decorative arrow appended to the next and previous comments link.":["Una flecha decorativa anyadida a lo vinclo de comentario siguient y anterior."],"Older comments page link":["Vinclo a la pachina de comentarios anteriors"],"block title\u0004Comment Date":["Calendata d'o comentario"],"Link to comment":["Vinclo a los comentarios"],"block title\u0004Comment Content":["Conteniu d'o comentario"],"block title\u0004Comment Author":["Autor d'o comentario"],"Link to authors URL":["Vinclo a la URL de l'autor"],"Link to user profile":["Vinclo a lo perfil de l'usuario"],"Select the avatar user to display, if it is blank it will use the post\/page author.":["Tr\u00eda l'usuario d'o avatar a amostrar, si ye en blanco s'usar\u00e1 lo de l'autor d'a dentrada\/pachina."],"Default Avatar":["Avatar per defecto"],"Week":["Semana"],"Group by:":["Agrupar per:"],"single horizontal line\u0004Row":["Ringlera"],"Responses":["Respuestas"],"Response":["Respuesta"],"Older Comments":["Comentarios anteriors"],"Newer Comments":["Comentarios siguients"],"%s Avatar":["Avatar de %s"],"Icon background":["Fondo de l'icono"],"Page List: Cannot retrieve Pages.":["Lista de pachinas: No se pueden recuperar las pachinas."],"Icon":["Icono"],"Use as site icon":["Usar como icono d'o puesto"],"Site Icons are what you see in browser tabs, bookmark bars, and within the WordPress mobile apps. To use a custom icon that is different from your site logo, use the <a>Site Icon settings<\/a>.":["Los iconos d'o puesto son los que veyes en as pestanyas d'o navegador, en as barras de favoritos y dentro d'as aplicacions mobils de WordPress. Pa usar un icono personalizau diferent d'o logotipo d'o tuyo puesto, usa los <a>achustes de l'icono d'o puesto<\/a>."],"You do not have permission to create Navigation Menus.":["No tiens permisos pa creyar men\u00fas de navegaci\u00f3n."],"You do not have permission to edit this Menu. Any changes made will not be saved.":["No tiens permisos pa editar este men\u00fa. No s'alzar\u00e1 garra cambio realizau."],"Preload value\u0004None":["Garra"],"Term Description":["Descripci\u00f3n d'o termin"],"Default based on area (%s)":["Per defecto, sobre a base de l'aria (%s)"],"Area":["Aria"],"Choose an existing %s or create a new one.":["Tr\u00eda una aria de %s existent u creya una nueva."],"Name and create your new %s":["Nombra y creya la tuya nueva aria de %s"],"Untitled Template Part":["Parte de plantilla sin titol"],"Template Part \"%s\" inserted.":["Parte de plantilla \u00ab%s\u00bb ficada."],"Number of tags":["Numero d'etiquetas"],"Make title link to home":["Fer que lo titol enlace a la pachina d'inicio"],"Add a site logo":["Anyadir un logotipo d'o puesto"],"Arrow option for Query Pagination Next\/Previous blocks\u0004Chevron":["Gal\u00f3n"],"Arrow option for Query Pagination Next\/Previous blocks\u0004Arrow":["Flecha"],"Arrow option for Query Pagination Next\/Previous blocks\u0004None":["Garra"],"A decorative arrow appended to the next and previous page link.":["Una flecha decorativa anyadida a lo vinclo de pachina siguient y anterior."],"Arrow":["Flecha"],"Post Title":["Titol d'a dentrada"],"Enter character(s) used to separate terms.":["Introduz los caracters usaus pa deseparar los termins."],"Displays the post link that precedes the current post.":["Amuestra lo vinclo a la dentrada que precede a la dentrada actual."],"Displays the post link that follows the current post.":["Amuestra lo vinclo a la dentrada siguient a la dentrada actual."],"Include the label as part of the link":["Incluyir la etiqueta como parte d'o vinclo"],"If you have entered a custom label, it will be prepended before the title.":["Si has introduciu una etiqueta personalizada s'anyadir\u00e1 antes d'o titol."],"Display the title as a link":["Amuestra lo titol como vinclo"],"Previous post":["Dentrada anterior"],"Next post":["Dentrada siguient"],"Previous: ":["Anterior: "],"Next: ":["Siguient: "],"Image scaling options\u0004Scale":["Escalar"],"Image will be stretched and distorted to completely fill the space.":["La imachen s'estirar\u00e1 y distorsionar\u00e1 pa replenar lo espacio per completo."],"Image is scaled to fill the space without clipping nor distorting.":["La imachen s'escala pa replenar lo espacio sin retallar ni distorsionar."],"Image is scaled and cropped to fill the entire space without being distorted.":["La imachen s'escala y se retalla pa replenar tot lo espacio sin que se distorsione."],"Scale option for Image dimension control\u0004Fill":["Replenar"],"Scale option for Image dimension control\u0004Contain":["Contener"],"Scale option for Image dimension control\u0004Cover":["Cubrir"],"Post Date":["Calendata d'a dentrada"],"Post Author":["Autor d'a dentrada"],"Write byline\u2026":["Escribe la sinyatura\u2026"],"Post author byline text":["Texto de sinyatura d'autor d'a dentrada"],"Show bio":["Amostrar la biograf\u00eda"],"Avatar size":["Grandaria d'o avatar"],"Show avatar":["Amostrar lo avatar"],"navigation link preview example\u0004Example Link":["Vinclo d'eixemplo"],"Create draft page: <mark>%s<\/mark>":["Creyar pachina en borrador: <mark>%s<\/mark>"],"Create draft post: <mark>%s<\/mark>":["Creyar una dentrada en borrador: <mark>%s<\/mark>"],"Navigation link text":["Texto d'o vinclo de navegaci\u00f3n"],"This item is missing a link":["A este elemento le falta un vinclo"],"Add submenu":["Anyadir submen\u00fa"],"Add link":["Anyadir un vinclo"],"Select tag":["Triar una etiqueta"],"Select category":["Triar una categor\u00eda"],"Select page":["Triar una pachina"],"Select post":["Triar una dentrada"],"Transform":["Transformar"],"Contact":["Contacto"],"Submenu & overlay background":["Fondo d'o submen\u00fa y la superposici\u00f3n"],"Submenu & overlay text":["Texto d'o submen\u00fa y la superposici\u00f3n"],"Open on click":["Ubrir en fer clic"],"Submenus":["Submen\u00fas"],"Always":["Siempre"],"Off":["Desactivau"],"Collapses the navigation options in a menu icon opening an overlay.":["Zarra las opcions de navegaci\u00f3n en un icono de men\u00fa ubrindo una superposici\u00f3n."],"Configure overlay menu":["Configurar la superposici\u00f3n d'o men\u00fa"],"Overlay Menu":["Superposici\u00f3n d'o men\u00fa"],"Display":["Visualizaci\u00f3n"],"Create a new menu?":["Creyar un nuevo men\u00fa?"],"Navigation menu has been deleted or is unavailable. ":["Lo men\u00fa de navegaci\u00f3n s'ha borrau u no ye disponible."],"Confirm":["Confirmar"],"Are you sure you want to delete this navigation menu?":["Seguro que quiers borrar este men\u00fa de navegaci\u00f3n?"],"Delete %s":["Borrar %s"],"Delete menu":["Borrar lo men\u00fa"],"Menu name":["Nombre d'o men\u00fa"],"Manage menus":["Chestionar los men\u00fas"],"Create new menu":["Creyar un men\u00fa nuevo"],"Switch to '%s'":["Cambiar a \u00ab%s\u00bb"],"Start empty":["Encetar vuedo"],"%s navigation":["Navegaci\u00f3n de %s"],"The <footer> element should represent a footer for its nearest sectioning element (e.g.: <section>, <article>, <main> etc.).":["L'elemento <footer> ha de representar un piet de pachina pa lo suyo elemento de secci\u00f3n mas cercano (per eixemplo: <section>, <article>, <main>, etc.)."],"The <aside> element should represent a portion of a document whose content is only indirectly related to the document's main content.":["L'elemento <aside> ha de representar una parte d'un documento que lo suyo conteniu solo ye relacionau indirectament con o conteniu prencipal d'o documento."],"The <section> element should represent a standalone portion of the document that can't be better represented by another element.":["L'elemento <section> ha de representar una porci\u00f3n independient d'o documento que no puede estar representada millor per unatro elemento."],"The <main> element should be used for the primary content of your document only. ":["L'elemento <main> solo ha d'estar usau pa lo conteniu prencipal d'o tuyo documento. "],"The <header> element should represent introductory content, typically a group of introductory or navigational aids.":["L'elemento <header> ha de representar un conteniu d'introducci\u00f3n, normalment un grupo d'aduyas d'introducci\u00f3n u d'a navegaci\u00f3n."],"Loading options\u2026":["Cargando las opcions..."],"All gallery image sizes updated to: %s":["Totas las grandarias d'as imachens d'a galer\u00eda actualizaus a: %s"],"All gallery images updated to not open in new tab":["Totas las imachens d'a galer\u00eda actualizadas pa que no s'ubran en una nueva pestanya"],"All gallery images updated to open in new tab":["Totas las imachens d'a galer\u00eda actualizadas pa que s'ubran en una nueva pestanya"],"All gallery image links updated to: %s":["Totz los vinclos d'as imachens d'a galer\u00eda actualizaus a: %s"],"If uploading to a gallery all files need to be image formats":["Si se puya a una galer\u00eda, totz los fichers han de tener formatos d'imachen"],"Media item link option\u0004None":["Garra"],"Name of the file\u0004Armstrong_Small_Step":["Armstrong_Small_Step"],"Embed Wolfram notebook content.":["Incrustar conteniu de libro d'apuntes de Wolfram."],"Embed Pinterest pins, boards, and profiles.":["Incrusta pines, tablers y perfils de Pinterest."],"bookmark":[" marcador"],"Drag and drop onto this block, upload, or select existing media from your library.":["Arrociega y suelta en este bloque, puya u tr\u00eda medios existents d'a tuya biblioteca."],"Show only top level categories":["Amostrar nom\u00e1s las categor\u00edas de libel superior"],"No published posts found.":["No s'han trobau dentradas publicadas."],"noun; Audio block parameter\u0004Preload":["Precargar"],"Template part has been deleted or is unavailable: %s":["La parte d'a plantilla ha estau borrada u no ye disponible: %s"],"Close menu":["Zarrar lo men\u00fa"],"Open menu":["Ubrir lo men\u00fa"],"Term items not found.":["No s'han trobau elementos de termins."],"Show link on new line":["Amostrar lo vinclo en una nueva linia"],"No post excerpt found":["No s'ha trobau lo extracto d'a dentrada"],"Post excerpt text":["Texto d'o extracto d'a dentrada"],"Add \"read more\" link text":["Anyadir lo texto d'o vinclo \u00abLeyer mas\u00bb"],"Change Date":["Cambiar la calendata"],"Make title a link":["Fer d'o titol un vinclo"],"No Title":["Sin titol"],"An example title":["Un titol d'eixemplo"],"Previous Page":["Pachina anterior"],"Previous page link":["Vinclo a la pachina anterior"],"Next Page":["Pachina siguient"],"Next page link":["Vinclo a la pachina siguient"],"Display the archive title based on the queried object.":["Amuestra lo titol d'o fichero en funci\u00f3n de l'obchecto consultau."],"Archive Title":["Titol d'o fichero"],"Archive title":["Titol d'o fichero"],"Provided type is not supported.":["Lo tipo proporcionau no ye compatible."],"<a>Create a new post<\/a> for this feed.":["<a>Creya una nueva dentrada<\/a> pa este feed."],"Image, Date, & Title":["Imachen, calendata y titol"],"Title, Date, & Excerpt":["Titol, calendata y extracto"],"Title & Excerpt":["Titol y extracto"],"Title & Date":["Titol y calendata"],"Display a list of your most recent posts, excluding sticky posts.":["Amuestra una lista d'as tuyas dentradas mas recients, excluyindo las dentradas fixas."],"Posts List":["Lista de dentradas"],"Keyword":["Parola clau"],"Filters":["Filtros"],"Sticky posts":["Dentradas fixas"],"Toggle to use the global query context that is set with the current template, such as an archive or search. Disable to customize the settings independently.":["Alternar l'uso d'o contexto de la consulta global que s'estableix con a plantilla actual, como un fichero u una busqueda. Desactiva-lo pa personalizar los achustes independientment."],"Inherit query from template":["Heredar la consulta d'a plantilla"],"Only":["Nom\u00e1s"],"Exclude":["Excluyir"],"Max page to show":["Pachinas maximas a amostrar"],"Limit the pages you want to show, even if the query has more results. To show all pages use 0 (zero).":["Limita las pachinas que quiers amostrar, mesmo si la consulta tiene mas resultaus. Pa amostrar totas las pachinas, usa 0 (zero)."],"Offset":["Desplazamiento"],"Items per Page":["Elementos per pachina"],"Display settings":["Achustes de visualizaci\u00f3n"],"Site Title placeholder":["Marcador de posici\u00f3n d'o titol d'o puesto"],"Write site title\u2026":["Escribe lo titol d'o puesto..."],"Site title text":["Texto d'o titol d'o puesto"],"Site Tagline placeholder":["Marcador de posici\u00f3n d'a descripci\u00f3n curta d'o puesto"],"Write site tagline\u2026":["Escribe la descripci\u00f3n curta d'o puesto..."],"Site tagline text":["Texto d'a descripci\u00f3n curta d'o puesto"],"Link image to home":["Enlazar la imachen a la pachina d'inicio"],"Image width":["Amplo d'a imachen"],"Click plus to add":["Fe clic en \u00ab+\u00bb pa anyadir"],"Default (<div>)":["Per defecto (<div>)"],"HTML element":["Elemento HTML"],"Redirect to current URL":["Reendrezar a URL actual"],"Display login as form":["Amostrar l'acceso como un formulario"],"Media width":["Amplo de medios"],"Embed of %s.":["Incrustado de %s."],"PDF embed":["PDF incrustado"],"Embed of the selected PDF file.":["Incrustaci\u00f3n d'o fichero PDF triau."],"Copied URL to clipboard.":["URL copiada a lo portafuellas."],"Note: Most phone and tablet browsers won't display embedded PDFs.":["Nota: La mayor\u00eda d'os navegadors de telefonos y tabletas no amostrar\u00e1n los PDF incrustados."],"Show inline embed":["Amostrar la incrustaci\u00f3n integrada"],"PDF settings":["Achustes de PDF"],"%1$s (%2$d of %3$d)":["%1$s (%2$d de %3$d)"],"Your site does not have any posts, so there is nothing to display here at the moment.":["Lo tuyo puesto no tiene garra dentrada, asinas que no i hai cosa que amostrar aqu\u00ed en este momento."],"Autoplay may cause usability issues for some users.":["La reproducci\u00f3n automatica puede causar problemas de usabilidad pa qualques usuarios."],"Add citation":["Anyade una menci\u00f3n"],"Add quote":["Anyade una cita"],"Add caption":["Anyadir una leyenda"],"Choose":["Triar"],"Start blank":["Empecipiar en blanco"],"Type \/ to choose a block":["Tecleya \/ pa triar un bloque"],"This content is password protected.":["Este conteniu ye protechiu per clau."],"Icon color":["Color de l'icono"],"Huge":["Enorme"],"Normal":["Normal"],"Wood thrush singing in Central Park, NYC.":["Zorzal cantando en Central Park, NYC."],"Video caption text":["Texto d'a leyenda d'o video"],"Write verse\u2026":["Escribir lo verso..."],"Verse text":["Texto d'o verso"],"Column %d text":["Texto d'a columna %d"],"Table caption text":["Texto d'a leyenda d'a tabla"],"Footer cell text":["Texto d'a celda d'o piet de pachina"],"Body cell text":["Texto d'a celda d'o cuerpo"],"Header cell text":["Texto d'a celda d'o capitero"],"Shortcode text":["Texto d'o shortcode"],"Block cannot be rendered inside itself.":["Lo bloque no se puede procesar dentro d'ell mesmo."],"Pullquote citation text":["Texto de la cita"],"Pullquote text":["Texto de la cita"],"Preformatted text":["Texto preformado"],"List text":["Texto d'a lista"],"Ordered":["Ordenada"],"Unordered":["Sin ordenar"],"Download button text":["Texto d'o bot\u00f3n de descarga"],"Button width":["Amplo d'o bot\u00f3n"],"Audio caption text":["Texto d'a leyenda de l'audio"],"Gallery caption text":["Texto d'a leyenda d'a galer\u00eda"],"Heading text":["Texto d'o capitero"],"Image caption text":["Texto d'a leyenda d'a imachen"],"Add text over image":["Anyadir texto dencima d'a imachen"],"Open links in new tab":["Ubrir los vinclos en una nueva pestanya"],"Convert to blocks":["Convertir en bloques"],"Add tracks":["Anyadir pistas"],"Remove track":["Eliminar pista"],"Kind":["Tipo"],"Language tag (en, fr, etc.)":["Etiqueta de l'idioma (ye, fr, etc.)"],"Source language":["Idioma d'orichen"],"Title of track":["Titol d'a pista"],"Label":["Etiqueta"],"Edit track":["Editar pista"],"Text tracks":["Pistas de texto"],"Edit %s":["Editar %s"],"Tracks can be subtitles, captions, chapters, or descriptions. They help make your content more accessible to a wider range of users.":["Las pistas pueden estar subt\u00edtulos, leyendas, capitols u descripcions. Aduyan a fer lo tuyo conteniu mas accesible a un mayor numero d'usuarios."],"Captions":["Leyendas"],"Subtitles":["Subt\u00edtulos"],"Use button with icon":["Usar lo bot\u00f3n con icono"],"Button inside":["Bot\u00f3n interior"],"Button outside":["Bot\u00f3n exterior"],"No button":["Sin bot\u00f3n"],"Change button position":["Cambiar la posici\u00f3n d'o bot\u00f3n"],"Toggle search label":["Alternar la etiqueta de busqueda"],"Add link to featured image":["Anyadir un vinclo a la imachen destacada"],"Repeated background":["Fondo repetiu"],"One column":["Una columna"],"100":["100"],"Find out more":["Saber mas"],"Search for patterns":["Buscar patrones"],"by %s":["per %s"],"Comment":["Comentario"]," \u2026 ":[" \u2026 "],"Display author name":["Amostrar lo nombre de l'autor"],"Change content position":["Cambiar posici\u00f3n d'o conteniu"],"Minimum height of cover":["Altura minima d'o fondo"],"25 \/ 50 \/ 25":["25 \/ 50 \/ 25"],"33 \/ 33 \/ 33":["33 \/ 33 \/ 33"],"50 \/ 50":["50 \/ 50"],"This column count exceeds the recommended amount and may cause visual breakage.":["Este numero de columnas supera la cantidat recomendada y puede causar una ruptura visual."],"Browser default":["Navegador per defecto"],"Edit gallery image":["Editar una imachen d'a galer\u00eda"],"Upload external image":["Puyar imachen externa"],"Crop":["Retallar"],"Image uploaded.":["Imachen puyada."],"survey":["enq\u00fcesta"],"social":["social"],"Mobile":["Mobil"],"Block variations":["Variacions d'o bloque"],"Patterns":["Patrones"],"Template Part":["Parte de plantilla"],"Briefly describe the link to help screen reader users.":["Describe breument lo vinclo pa aduyar a los usuarios de lectors de pantalla."],"Link label":["Etiqueta d'o vinclo"],"%s label":["Etiqueta de %s"],"Social Icon":["Icono social"],"Select poster image":["Triar la imachen d'o p\u00f3ster"],"Poster image":["Imachen d'o p\u00f3ster"],"WHAT was he doing, the great god Pan,\n\tDown in the reeds by the river?\nSpreading ruin and scattering ban,\nSplashing and paddling with hoofs of a goat,\nAnd breaking the golden lilies afloat\n    With the dragon-fly on the river.":["En caminar se fa camino\ny en tornar la vista dezaga\nse veye la senda que nunca\ns'ha de tornar a pisar.\nCaminante no i hai camino\nsino estelas en a mar..."],"Footer label":["Etiqueta d'o piet de pachina"],"Header label":["Etiqueta d'o capitero"],"Matt Mullenweg":["Matt Mullenweg"],"EXT. XANADU - FAINT DAWN - 1940 (MINIATURE)\nWindow, very small in the distance, illuminated.\nAll around this is an almost totally black screen. Now, as the camera moves slowly towards the window which is almost a postage stamp in the frame, other forms appear;":["MONTANYA . EXTERIOR - NUEIT\nLa luz incierta que precede en amaneixer dibuixa con dificultat los riscos y matojos d'o mont. \nPuya boira d'a val. "],"Image alignment":["Aliniaci\u00f3n d'a imachen"],"Display featured image":["Amostrar la imachen destacada"],"Featured image settings":["Achustes d'a imachen destacada"],"Full post":["Dentrada completa"],"Show:":["Amostrar:"],"Media file":["Fichero de medios"],"Suspendisse commodo neque lacus, a dictum orci interdum et.":["A wan fistro tiene musho periglo calle ust\u00e9e benemeritaar."],"Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit. Praesent et eros eu felis.":["Lorem fistrum diodenoo papaar papaar jarl. No te digo trigo per no clamar-te Rodrigor."],"Link to":["Enlazar a"],"ADD MEDIA":["ANYADIR MEDIOS"],"Level %1$s. %2$s":["Libel %1$s. %2$s"],"Level %s. Empty.":["Libel %s. Vuedo."],"Change heading level":["Cambiar lo libel d'o capitero"],"(Note: many devices and browsers do not display this text.)":["(Nota: muitos dispositivos y navegadors no amuestran este texto.)"],"Describe the role of this image on the page.":["Describe lo papel d'esta imachen en a pachina."],"Title attribute":["Atributo d'o titol"],"Embed a TikTok video.":["Incrusta un video de TikTok."],"Open Media Library":["Ubrir la biblioteca de medios"],"Image size":["Grandaria d'a imachen"],"Small":["Chicot"],"Enter address":["Introducir l'adreza"],"Grid view":["Vista de quadricula"],"List view":["Vista de lista"],"Sorting and filtering":["Ordinaci\u00f3n y filtrau"],"Post meta settings":["Achustes meta d'a dentrada"],"Post content":["Conteniu d'a dentrada"],"Post content settings":["Achustes d'o conteniu d'a dentrada"],"Percentage Width":["Percentache d'amplo"],"Column settings":["Achustes d'a columna"],"There is no poster image currently selected":["No i hai garra imachen de p\u00f3ster triada en este momento"],"The current poster image url is %s":["La URL d'a imachen actual de p\u00f3ster ye %s"],"Play inline":["Reproducci\u00f3n integrada"],"Nam risus massa, ullamcorper consectetur eros fermentum, porta aliquet ligula. Sed vel mauris nec enim.":["A peich amatomaa apetecan a wan d'a pradera va ust\u00e9 muito cargadoo per la gloria d'a m\u00eda mai ye la coseta muito malar condemor."],"Etiam et egestas lorem. Vivamus sagittis sit amet dolor quis lobortis. Integer sed fermentum arcu, id vulputate lacus. Etiam fermentum sem eu quam hendrerit.":["Leva-me a lo sircoo no puedor per la gloria de mi mai, per la gloria de mi mai va vust\u00e9 muito cargatoo diodenoo a l'ataquerl leva-me a lo sircoo no te digo trigo per no clamar-te Rodrigor. "],"Three columns; wide center column":["Tres columnas; columna ampla centrada"],"Three columns; equal split":["Tres columnas; igual deseparaci\u00f3n"],"Two columns; two-thirds, one-third split":["Dos columnas; deseparaci\u00f3n de dos tercios, un tercio "],"Two columns; one-third, two-thirds split":["Dos columnas; deseparaci\u00f3n d'un tercio, dos tercios"],"Two columns; equal split":["Dos columnas; igual deseparaci\u00f3n"],"Call to Action":["Clamada a l'acci\u00f3n"],"Link rel":["\u00abrel\u00bb d'o vinclo"],"Welcome to the wonderful world of blocks\u2026":["Bienveniu a lo marabilloso mundo d'os bloques\u2026"],"In quoting others, we cite ourselves.":["En citar a atros, nos citamos a nusatros mesmos."],"Reverse list numbering":["Lista de numeraci\u00f3n inversa"],"Start value":["Valor inicial"],"Ordered list settings":["Achustes de listas ordenadas"],"One of the hardest things to do in technology is disrupt yourself.":["Una d'as cosetas mas dificils de fer en tecnoloch\u00eda ye reinventarte."],"Upload a file or pick one from your media library.":["Puya un fichero de medios u tr\u00eda un d'a tuya biblioteca de medios."],"Open in new tab":["Ubrir en una nueva pestanya"],"Attachment page":["Pachina de adjuntos"],"December 6, 2018":["6 d'aviento de 2018"],"February 21, 2019":["21 de febrero de 2019"],"May 7, 2019":["7 de mayo de 2019"],"Release Date":["Calendata de lanzamiento"],"Jazz Musician":["M\u00fasico de jazz"],"Footer section":["Secci\u00f3n d'o piet de pachina"],"Header section":["Secci\u00f3n d'o capitero"],"Change column alignment":["Cambiar l'aliniaci\u00f3n d'a columna"],"Create Table":["Creyar tabla"],"Insert a table for sharing data.":["Fica una tabla pa compartir datos."],"Align column right":["Aliniar la columna a la dreita"],"Align column center":["Aliniar la columna a lo centro"],"Align column left":["Aliniar la columna a la zurda"],"<strong>Snow Patrol<\/strong>":["<strong>Patrulla d'a nieu<\/strong>"],"Clear Media":["Vuedar los medios"],"Mont Blanc appears\u2014still, snowy, and serene.":["Lo Mont Blanc amaneixe\u2014quieto, nevau y sereno."],"\u2014 Kobayashi Issa (\u4e00\u8336)":["\u2014 Kobayashi Issa (\u4e00\u8336)"],"The wren<br>Earns his living<br>Noiselessly.":["Lo reyezuelo<br>Se gana la vida<br>Sin fer rudio."],"Leave empty if the image is purely decorative.":["Deixa-lo vuedo si la imachen ye purament decorativa."],"Describe the purpose of the image":["Describe lo proposito d'a imachen"],"Crop image to fill entire column":["Retallar imachen pa replenar tota la columna"],"Write gallery caption\u2026":["Escribe la leyenda d'a galer\u00eda..."],"Move image forward":["Mover la imachen enta debant"],"Move image backward":["Mover la imachen enta zaga"],"Code is Poetry":["Lo codigo ye poes\u00eda"],"In a village of La Mancha, the name of which I have no desire to call to mind, there lived not long since one of those gentlemen that keep a lance in the lance-rack, an old buckler, a lean hack, and a greyhound for coursing.":["En un puesto d'a Mancha, que d'o suyo nombre no'n quiero acordar-me, no fa guaire que viviba un infanz\u00f3n d'os de lanza en astillero, adarga antiga, roc\u00edn flaco y galgo corredor."],"Six.":["Seis."],"Five.":["Cinco."],"Four.":["Quatro."],"Three.":["Tres."],"Two.":["Dos."],"One.":["Un."],"Group":["Grupo"],"Learn more about embeds":["Aprende mas sobre los incrustados"],"https:\/\/wordpress.org\/support\/article\/embeds\/":["https:\/\/wordpress.org\/support\/article\/embeds\/"],"Paste a link to the content you want to display on your site.":["Apega un vinclo a lo conteniu que quieras amostrar en o tuyo puesto."],"Upload a video file, pick one from your media library, or add one with a URL.":["Puya un fichero de video, tr\u00eda un d'a tuya biblioteca de medios u anyade un con una URL."],"Upload an image file, pick one from your media library, or add one with a URL.":["Puya un fichero d'imachen, tr\u00eda un d'a tuya biblioteca de medios u anyade un con una URL."],"- Select -":["- Triar -"],"Max number of words in excerpt":["Numero maximo de parolas en o extracto"],"Display excerpt":["Amostrar lo extracto"],"Display date":["Amostrar la calendata"],"Display author":["Amostrar l'autor"],"Edit RSS URL":["Editar la URL d'o RSS"],"Use URL":["Usar la URL"],"Enter URL here\u2026":["Introduz aqu\u00ed la URL\u2026"],"Add button text\u2026":["Anyade lo texto d'o bot\u00f3n\u2026"],"Button text":["Texto d'o bot\u00f3n"],"Optional placeholder\u2026":["Marcador de posici\u00f3n opcional\u2026"],"Optional placeholder text":["Texto opcional pa lo marcador de posici\u00f3n"],"Add label\u2026":["Anyadir una etiqueta\u2026"],"Label text":["Texto d'a etiqueta"],"Hide the excerpt on the full content page":["Amagar lo extracto en a pachina con o conteniu completo."],"The excerpt is visible.":["Lo extracto ye visible."],"The excerpt is hidden.":["Lo extracto ye amagau."],"Focal point picker":["Selector d'o punto focal"],"image %1$d of %2$d in gallery":["imachen %1$d de %2$d en a biblioteca"],"Embedded content from %s can't be previewed in the editor.":["Lo conteniu incrustado dende %s no se puede previsualizar en o editor."],"Sorry, this content could not be embedded.":["Lo siento, este conteniu no se puede incrustar."],"Embed Amazon Kindle content.":["Incrustar conteniu de Amazon Kindle."],"ebook":["Libro electronico"],"Embed Crowdsignal (formerly Polldaddy) content.":["Incrustar conteniu de Crowdsignal (anteriorment Polldaddy)."],"content placeholder\u0004Content\u2026":["Conteniu\u2026"],"button label\u0004Convert to link":["Convertir a vinclo"],"button label\u0004Try again":["Prebar de nuevo"],"This image has an empty alt attribute":["La imachen tiene un atributo ALT vuedo"],"This image has an empty alt attribute; its file name is %s":["La imachen tiene un atributo ALT vuedo; lo suyo nombre de fichero ye %s"],"Empty block; start writing or type forward slash to choose a block":["Bloque vuedo; empecipia a escribir u escribe una barra ( \/ ) pa triar un bloque"],"Paragraph block":["Bloque de paragrafo"],"Stack on mobile":["Apilar en mobil"],"Link removed.":["Vinclo eliminau."],"Playback controls":["Controls de reproducci\u00f3n"],"Muted":["Silenciau"],"Width settings":["Achustes d'amplaria"],"New Column":["Nueva columna"],"Fixed width table cells":["Celdas de tabla d'amplo fixo"],"Edit table":["Editar la tabla"],"Create":["Creyar"],"Row count":["N\u00fam. ringleras"],"Column count":["N\u00fam. columnas"],"Height in pixels":["Altura en pixels"],"Write shortcode here\u2026":["Escribe aqu\u00ed lo shortcode\u2026"],"Shortcode":["Shortcode"],"Separator":["Separador"],"Write preformatted text\u2026":["Escribe lo texto preformateado\u2026"],"Drop cap":["Capitalizar"],"Toggle to show a large initial letter.":["Alternar pa amostrar una letra inicial gran."],"Showing large initial letter.":["Amostrando la letra inicial gran."],"Your site doesn\u2019t include support for the \"%s\" block. You can leave this block intact or remove it entirely.":["Lo tuyo puesto no incluye compatibilidat con o bloque \u00ab%s\u00bb. Puetz deixar intacto este bloque u sacar-lo d'o tot."],"Keep as HTML":["Mantener como HTML"],"Your site doesn\u2019t include support for the \"%s\" block. You can leave this block intact, convert its content to a Custom HTML block, or remove it entirely.":["Lo tuyo puesto no incluye compatibilidat con o bloque \u00ab%s\u00bb. Puetz deixar intacto este bloque, convertir lo suyo conteniu a un bloque de HTML personalizau u sacar-lo d'o tot."],"Media area":["Aria de medios"],"Show media on right":["Amostrar los medios a la dreita"],"Show media on left":["Amostrar los medios a la zurda"],"Indent list item":["Anyadir sangr\u00eda a l'elemento d'a lista"],"Outdent list item":["Reducir sangr\u00eda a l'elemento d'a lista"],"Convert to ordered list":["Convertir a lista ordenada"],"Convert to unordered list":["Convertir a lista desordenada"],"Latest Posts":["Zagueras dentradas"],"Display post date":["Amostrar la calendata d'a dentrada"],"Number of comments":["Numero de comentarios"],"Display avatar":["Amostrar l'avatar"],"Alt text (alternative text)":["Texto alt (texto alternativo)"],"Edit image":["Editar la imachen"],"Write HTML\u2026":["Escribe HTML..."],"Heading":["Capitero"],"Heading %d":["Encabezau %d"],"Crop images":["Retallar las imachens"],"Drag images, upload new ones or select files from your library.":["Arrociega imachens, puya nuevas u tr\u00eda fichers dende la tuya biblioteca."],"Thumbnails are not cropped.":["Las miniaturas no se retallan."],"Thumbnails are cropped to align.":["Las miniaturas se retallan aliniadas."],"Show download button":["Amostrar lo bot\u00f3n de descarga"],"button label\u0004Download":["Descarga"],"Copy URL":["Copiar la URL"],"Write file name\u2026":["Escribe lo nombre d'o fichero\u2026"],"block title\u0004Embed":["Incrustado"],"Embedded content from %s":["Conteniu incrustado dende %s"],"button label\u0004Embed":["Incrustar"],"Enter URL to embed here\u2026":["Introduz aqu\u00ed la URL a incrustar\u2026"],"%s URL":["URL de %s"],"Resize for smaller devices":["Cambia la grandaria pa dispositivos mas chicotz."],"Media settings":["Achustes de medios"],"Edit URL":["Editar la URL"],"This embed may not preserve its aspect ratio when the browser is resized.":["Este incrustado podr\u00eda no mantener la suya relaci\u00f3n d'aspecto quan lo navegador cambie de grandaria."],"This embed will preserve its aspect ratio when the browser is resized.":["Este incrustado mantendr\u00e1 la suya relaci\u00f3n d'aspecto quan lo navegador cambie de grandaria."],"Embed a WordPress.tv video.":["Incrusta un video de WordPress.tv."],"Embed a VideoPress video.":["Incrusta un video de VideoPress."],"Embed a Tumblr post.":["Incrusta una publicaci\u00f3n de Tumblr."],"Embed a TED video.":["Incrusta un video de TED."],"Embed Speaker Deck content.":["Incrusta conteniu de Speaker Deck."],"Embed SmugMug content.":["Incrusta conteniu de SmugMug."],"Embed Slideshare content.":["Incrusta conteniu de Slideshare."],"Embed Scribd content.":["Incrusta conteniu de Scribd."],"Embed Screencast content.":["Incrusta conteniu de Screencast."],"Embed ReverbNation content.":["Incrusta conteniu de ReverbNation."],"Embed a Reddit thread.":["Incrusta un debat de Reddit."],"Embed Mixcloud content.":["Incrusta conteniu de Mixcloud."],"Embed Kickstarter content.":["Incrusta conteniu de Kickstarter."],"Embed Issuu content.":["Incrusta conteniu de Issuu."],"Embed Imgur content.":["Incrusta conteniu de Imgur."],"Embed a Dailymotion video.":["Incrusta un video de Dailymotion."],"Embed CollegeHumor content.":["Incrusta conteniu de CollegeHumor."],"Embed Cloudup content.":["Incrusta conteniu de Cloudup."],"Embed an Animoto video.":["Incrusta un video de Animoto."],"Embed a Vimeo video.":["Incrusta un video de Vimeo."],"Embed Flickr content.":["Incrusta conteniu de Flickr."],"Embed Spotify content.":["Incrusta conteniu de Spotify."],"Embed SoundCloud content.":["Incrusta conteniu de SoundCloud."],"audio":["audio"],"blog":["blog"],"post":["dentrada"],"Embed an Instagram post.":["Incrusta una publicaci\u00f3n de Instagram."],"image":["imachen"],"Embed a Facebook post.":["Incrusta una publicaci\u00f3n de Facebook."],"Embed a YouTube video.":["Incrusta un video de YouTube."],"video":["video"],"music":["mosica"],"Embed a tweet.":["Incrusta un tuit."],"Write title\u2026":["Escribe lo titol\u2026"],"Overlay":["Superposici\u00f3n"],"Fixed background":["Fondo fixo"],"Cover":["Fondo"],"Write code\u2026":["Escribe lo codigo\u2026"],"Classic":["Clasico"],"Add text\u2026":["Anyade texto\u2026"],"Block has been deleted or is unavailable.":["Lo bloque s'ha borrau u no ye disponible."],"Link settings":["Achustes de vinclos"],"Avatar":["Avatar"],"Replace image":["Reemplazar la imachen"],"Convert to regular blocks":["Convertir a bloques normals"],"Number of items":["Numero d'elementos"],"Z \u2192 A":["Z \u27f6 A"],"A \u2192 Z":["A \u27f6 Z"],"Oldest to newest":["D'antigas a nuevas"],"Newest to oldest":["De nuevas a antigas"],"Order by":["Ordenar per"],"Reset":["Restablir"],"Gallery":["Galer\u00eda"],"English":["Ingl\u00e9s"],"Chapters":["Capitols"],"Day":["D\u00eda"],"Month":["Mes"],"Table of Contents":["Tabla de contenius"],"Contact us":["Contacta con nusatros"],"(Untitled)":["(Sin titol)"],"Read more":["Leyer mas"],"Embed a WordPress post.":["Incrusta una dentrada de WordPress."],"Taxonomy":["Taxonom\u00eda"],"The description will be displayed in the menu if the current theme supports it.":["La descripci\u00f3n s'amostrar\u00e1 en o men\u00fa si lo tema actual lo permite."],"%1$s response to %2$s":["%1$s respuesta a %2$s","%1$s respuestas a %2$s"],"Minimum height":["Altura minima"],"Previous":["Anterior"],"Year":["Anyo"],"Display Settings":["Achustes de visualizaci\u00f3n"],"editor button\u0004Left to right":["De zurda a dreita"],"Autoplay":["Reproducci\u00f3n automatica"],"Metadata":["Metadatos"],"Auto":["Automatico"],"Table":["Tabla"],"Tools":["Ferramientas"],"File":["Fichero"],"Delete column":["Eliminar columna"],"Replace":["Reemplazar"],"Page break":["Blinco de pachina"],"Menu":["Men\u00fa"],"Invalid":["No valido"],"Empty":["Vuedo"],"Video":["Video"],"Columns":["Columnas"],"Large":["Gran"],"Media File":["Fichero de medios"],"Attachment Page":["Pachina de adjuntos"],"Include":["Incluyir"],"Remove image":["Eliminar la imachen"],"Remove":["Eliminar"],"Upload":["Puyar"],"Featured image":["Imachen destacada"],"Link title":["Titol d'o vinclo"],"Navigation":["Navegaci\u00f3n"],"Link":["Vinclo"],"Link to %s":["Vinclo a %s"],"Preload":["Precarga"],"Display as dropdown":["Amostrar como desplegable"],"Descriptions":["Descripcions"],"User":["Usuario"],"One response":["Una respuesta"],"Add a featured image":["Anyadir una imachen destacada"],"One response to %s":["Una respuesta a %s"],"Menus":["Men\u00fas"],"Next":["Siguient"],"Image":["Imachen"],"Home":["Inicio"],"There is no excerpt because this is a protected post.":["No i hai extracto perque ye una dentrada protechida."],"Background":["Fondo"],"Loop":["Repetir"],"List":["Lista"],"Unlink":["Sacar lo vinclo"],"Indent":["Aumentar marguin"],"Outdent":["Disminuyir marguin"],"Code":["Codigo"],"Paragraph":["Paragrafo"],"Insert column after":["Ficar una columna dimpu\u00e9s"],"Insert column before":["Ficar una columna dinantes"],"Delete row":["Borrar la ringlera"],"Insert row after":["Ficar una ringlera debaixo"],"Insert row before":["Ficar una ringlera dencima"],"Log out":["Salir"],"Show hierarchy":["Amostrar la hierarqu\u00eda"],"Select Category":["Triar la categor\u00eda"],"Text":["Texto"],"Calendar":["Calandario"],"Show post counts":["Amostrar lo contador de dentradas"],"Post Comment":["Publicar lo comentario"],"Leave a Reply":["Deixa una respuesta"],"No results found.":["No s'han trobau resultaus."],"HTML":["HTML"],"Height":["Altura"],"Settings":["Achustes"],"About":["Sobre"],"Width":["Amplaria"],"(no title)":["(sin titol)"],"Select":["Triar"],"Close":["Zarrar"],"Version":["Versi\u00f3n"],"Search":["Buscar"],"Add":["Anyadir"],"Size":["Grandaria"],"Add Media":["Anyadir medios"],"Reply":["Responder"],"Cancel":["Cancelar"],"Preview":["Vista previa"],"Anonymous":["Anonimo"],"None":["Garra"],"Description":["Descripci\u00f3n"],"Name":["Nombre"],"Categories":["Categor\u00edas"],"Save":["Alzar"],"Excerpt":["Extracto"],"Apply":["Aplicar"],"Edit":["Editar"],"URL":["URL"],"Author":["Autor"],"Draft":["Borrador"],"Title":["Titol"],"No posts found.":["No s'ha trobau dentradas."]}},"comment":{"reference":"wp-includes\/js\/dist\/block-library.js"}}